[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

留個林俊名

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

咁快留名

對唔住呀如風絲
我以為你個金剛棒去到回顧舊post就完左

新一年我哋一齊祝蝦乾蝦公早日收皮

留個林俊明
新黎新報到希望冇撞名

推！留林俊明先！

留俊明

LM push

蝦仔今次真係玩撚完八個月仲係high chair上面伸脷

禁入吹水台，長期都見個post係頂
祝各位蝦家媽媽/準媽媽/靚女絲打生活愉快
做乜都同蝦乾相反

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？

睇片去按此

上個po冇為意搶咗1001唔好意思呀各位！
搬返過嚟先
角仔條片全程伸脷同埋想食手指 我覺得佢似肚餓多啲

宜個年代好少咁瘦既bb，陰功

好似聽到黑心老母隱隱約約嘅哈哈哈笑聲

佳仔一句野都冇講過，笑都唔笑
我只係聽到條片差唔多最尾，佢老母笑到好似成隻狗唞氣咁「霞..霞..霞」
做乜鳩

佳仔雖然有郁手同伸脷
但神情呆滯
雙目無神
又唔出聲

長期坐high chair 有無咩壞處㗎對於身體發展

好似以前啲人話其實學行車對bb 唔好

我覺得佢似打緊自己個口多過拜年
點解佢老母成日都要屈佳仔

好心啦過年個仔都要著舊睡衣
又要罰個仔坐凳

我係黑心蝦乾嘅話真係笑唔出望住個仔呆呆滯滯仲要瘋狂伸脷應該喊出聲難為佢自high到笑出聲人性何在啊屌

成個弱智咁

塊面好削

真係無見過一個b無黎神氣 面無半兩肉
仲要呆頭呆腦咁
話佢無問題就假 bb樣呃唔到人

Mola mola
居然仲坐住high chair
佳仔真係好慘
咁就一世

人間威而鋼maybe新春多人運動ing而喘氣

狗咁呻哂脷未見過人地BB咁拜年⋯係咪我見識少

睇背景係咪似搬咗屋？

呢個打卡年代
好少有bb第一次過新春冇新衫/唐裝着

係上個po搬返陳凱琳(真大戶人家)個細仔過黎

對比下兩個老母 邊個真心錫仔 一目了然

好似好大力打自己角仔係咪有自殘傾向

條褲吊晒腳

唔好咁啦 阿乾用咗好多時間教佳仔呢個動作架

要知道鸚鵡嘅模仿能力同學習能力都高過佳仔
我Madam又中意提早training
可能呢set動作train咗幾個月架啦

著得一次 冇延續性

呢個年紀的bb根本就唔應該咁樣綁住坐
唔排除蝦乾為左掩飾個仔唔識爬唔識企先咁樣做
喂mon po蝦乾你個仔既然咁叻識拜年
做咩唔影下佢爬下企下的story啊

又不是大戶人家🙂

日日坐凳點stimulate蝦仔肢體發展周圍爬下 周圍望下先係對佢好順便練下手仔同腳仔啲肌肉我蝦應該不切實際咁發夢日日綁個仔上high chair時日到蝦仔就自動自覺識講嘢識行識讀書屌你冇input就去期望有output

佳仔8個月都唔識自己坐要靠high chair

著翻姑姐送個件炭治郎cosplay衫仲好啦

同之前藍色米糊套衫一樣
角仔新年無新衫著

我未見過小朋友第一個新年都冇新衫著

之前5個月果張角仔精靈好多
個眼神係對世界有好奇心
而家得返個殼咁

佢條褲係咪長褲當中褲著 有中褲束腳架咩btw角仔真係慘 新年都冇得換賀年衫衫做賀年B B

真心喎，小朋友衫又唔係貴，第一年過新年，你係愛錫佢嘅，買新衫同佢慶祝吓唔係好過份啫

臭蝦自己平時買名牌仲貴啦

你點對小朋友，佢哋其實記得

臭蝦唔係養兒防老，係虐兒狂老

隻臭蝦真係cls
佳仔8 個月仲唔識自己坐
又係咁呻脷好肚餓想食嘢咁
我姪仔3 個月左右都大隻過佳仔

佢張橙色high chair 新買？

即係買大啲等蝦佳繼續坐？

蝦佳真慘，由細到大都坐喺度，又無人錫無人抱

臭蝦知唔知身體接觸同親密感好影響小朋友對人產生信任，就咁睇已經知蝦佳係唔痴臭蝦，到時臭蝦想要溫馨親子時間唔好怨

黑心老母係咪諗住幫角仔換件有紅色圖案嘅衫就當係新年打扮bb第一年過新年嘅機會都唔識珍惜。年初一傳統唔係要返男家拜年咩？！爆seed奶奶睇黎真係同佢斷絕關係

又係呆呆滯滯 希望角仔身體健康啦

可想而知佳仔着都唔啱着都仲着緊
延續性一再提高 真係好環保呀diu

留林俊明
感謝如風絲開定新po

平時真係唔會dm啲kol
比咗第一次sona媽媽同佢講新年快樂
我要做一世打手啦

hello絲打
無撞名呀歡迎你

蝦毛好慘，一件新衫仔都冇
蝦乾童年過得唔太幸福，理應加倍對自己仔女好，但竟然相反走去虐兒（每日六點半黑房、一日四餐奶、日日五花大綁high chair、狗也不屌嘅藍糊仔、叉頸沖涼......數唔哂）心理好唔平衡
希望新年一年蝦毛可以快樂健康咁長大、食得飽、著得暖

佳仔好似賭王咁

真係好似，一樣咁仆街

最後果兩下打到自己個鼻都冇反應

蝦乾D笑聲好似巫婆ar

件連身衫太短啦，正常應該去到腳踝

另外，多謝如風c一早開定post俾我哋繼續

留明

點解佢打到自己條脷都唔識縮

Llcm祝各位Prof ha學生發大財
btw佳仔咁樣伸脷總係有少少令人不安至少佢望落真係好dry咁，平時啲bb擘一下口已經流曬口水，佳仔好似真係得條脷伸下伸下咁

臭蝦如果無錢買新衫畀蝦佳就放個PayMe code 出嚟啦

望都覺得自己生無可戀

老母抱住阿仔，叫老豆影張相真係咁難咩

許願池！！

畀錢蝦乾佢咪又係拎去買LC倉底貨

今日大年初一
佳仔都係發霉留屋企
一張全家福都冇

去U記買件新衫到底有幾難呀

新果張應該係pegp perego siesta 角仔坐係上面好似好細隻咁

實係賴我紅日要放假 冇人幫手揸機啦

頭先先係U記買完bb連身衫
減緊價39蚊件咋嘛
新年買件衫仔有冇咁難啊DLLM死蝦乾

我蝦唔會窮到相機腳架都賣埋掛？

我都留意到，本身應該真係長褲黎
佳仔好慘，uniqlo幾十蚊都有套衫仔喇，個仆街老母咁都慳

39元都係小數目？咁你俾我丫，多謝晒先

BB五分褲
提高延續性你地班蟻民識條毛咩

唔出奇，之前我睇過啲電視節目，有講過自閉症兒童會有自殘傾向，例如打自己同扻頭埋牆

蝦仔是無辜的

係啱啱做完嘅assignment 就係關於自閉症兒童
佢哋因為唔識用言語表達自己情緒所以選擇自殘行為去發洩情緒
同埋佢哋會對人哋叫佢個名都冇反應
希望臭蝦mon完po會出返條佢嗌Connor 角仔會應返佢嘅片證實下佢個仔唔係自閉

係咪真呀 我真係想比封利是佳仔
希望佢牛年可以食好住好身體好

提高bb衫延續性 隔離台老泥m都係咁
真係一擔擔

大年初⼀新年流流
蝦乾又變成大紅人了 (47) (48) 一齊上熱門

U記唔是北歐風，唔療瘉

慳返都得了 捐錢肯定老婆自己落袋
都係捐物資好 例如 chanel絲帶

長高咗嘅裙仔唔啱着變做top

1）唔識用言語表達自己
2）人哋叫佢個名冇反應

呢兩樣佳仔中曬
臭蝦由得佳仔喊十五分鐘先理佢，所以佳仔依家喊到唔喊，因為知道自己無論喊幾耐個衰老母都唔會理佢，講嘢都係同一樣道理，臭蝦話最想個仔不哭不鬧
佳仔日日比佢老母改唔同花名，佳仔可能重未知道自己真名係Corner

新年禮物

蝦乾就向來cls 但林俊明你係咪有病？
個仔新年一件新衫都冇 你都唔主動去買件俾蝦仔？
兩個婆都有撚病

其實畀同行見到唔笑大人個口咩
過氣KOL 有成14萬followers 住私樓
竟然闊佬自己，孤寒個仔
無品兼夾cheap
仲要新年流流，少少錢都慳

鬼唔望臭蝦由年頭畀人鬧到落年永無翻身之日
專心湊仔！

肯俾payme code我真係唔介意貨金俾佢買玩具同新衫

我都 😍 咗佢個 story! 佢都有 like! 我要加入打手

邊個話新年一定要着新衫 你先係有病
你見我咁多年都着件藍色tee 就知我冇買新衫概念啦
新年買新衫全部都係商家諗出嚟嘅gimmick 賺錢咋 我打機就夠了

比左錢佢咪又係拎黎買名牌袋

好唔得意，好古怪，由一出世已經好怪，究竟搞咩

你肯定最後啲錢真係買玩具買佳仔新衫？
利申 有地址的話唔介意send bb衫比佳仔

小朋友如果認唔到 / 唔知自己個名
或者屋企人嗌BB 而唔係嗌名嘅話
會覺得自己唔獨特，嚴重大個會成日質疑自己價值
連最親嘅屋企人都唔錫自己
究竟自己出世有咩意義

真係諗起都眼濕濕

蝦佳仲要界老母直播虐待自己嘅實錄

蝦佳如果大個有咩唔開心想搵治療嘅話，臭蝦嘅social media 片/相就係最佳罪證

遇著仆街老豆老母，蝦佳注定呢一世人要用一生去治癒童年喇

希望快啲等到明思post 啲BB仔相 ，睇完佳仔要調劑返
唉

買NEXT啲衫囉屌蝦乾老母
平靚正又多款

如果蝦佳大個睇返，知道自己細個嘅時候，個老母咁對佢，會有咩反應？ 臭蝦會點辯駁？

[url]有無良心鄰居見過臭蝦[/url]

係鬼拜年咩，根本蝦乾捕捉左全日先捉到呢一個動作
又屈佢拜年 佢有咁醒就好啦

唔明點解佢寧願闊佬自己刻薄蝦仔蝦仔件衫短到佢如果真係拎錢買玩具同新衫我真係肯俾一千幾百佢買名牌袋(celine/chloe)都唔肯買新衫俾個仔樓上有絲打話U記啲衫有減價50蚊樓下都有交易買件衫仔都唔捨得話哂都係十月懷胎母子連心點解要做到咁

揾啲淘寶link比佢可能仲實際

你講一講又真係似喎

已下架🙃

真係嚴重懷疑蝦乾已經俾大家追擊痴左線

話曬都叫係擁有142,000 followers嘅女人
大年初一影個咁嘅story

換著係我新抱 佢當你地係螞蟻咋

佢應該賣咗佳仔都唔會賣相機腳架

乜解究嗰時好似仲精靈啲
冇陰功好慘好慘

個仔大個有咩病痛真係都係因為佢老母

畢竟唔係大户人家
著件新衫就可以了

人人做父母都係闊佬小朋友 慳自己
佢就完全調返轉 真係抵佢有今日
鬼唔望第日角仔大個仔扔佢入老人院瀨屎瀨尿

認真 淘寶淘bb衫分分鐘仲貴過呢間野/UNIQLO

我啱啱睇返啲notes 原來角仔又中多樣: indifference to pain/temperature 諗起角仔個頭向後撻個gif

呢樣啱
佢一定自己袋哂仲衰過啲偽善機構
一蚊帛金都唔想俾佢

初一都冇得正式抱個仔影張相拜下年呀陰公
仲係得story圍爐咋！
仲要初一仲綁鳩住佢個仔呀死仆街到底幾唔想蝦角識行識走
抵佢比人追擊

係咪得我一個覺得角仔已經肥左少少
之前瘦到成條柴咁 依家條片好似起碼唔係皮包骨
但有可能係件高延續性既冬天吊腳褲比較厚
先會有呢種視覺效果

五花大綁個仔 得佢兩公婆派利是咪比佢逗晒囉

難聽d講佢剩係當自己個仔係搖錢樹
細個唔夠可愛醒目搖唔到？咪等大個出來做野養自己
湊仔方法錯左？是但啦以前d人都係look係度大架啦
根本呢d剩係睇錢輕視生命的人就應該結紮左佢
玩到個仔又瘦又呆發展遲緩又濕疹
自己一句重新出發就好似冇晒責任咁
繼續同個長唔大on99老公二人世界唔理個仔
仲要唔知係咪會生多件害多個細路
我諗佢搞到咁折墮冇人可憐佢
呢度個個絲打都睇唔過眼兩公婆有咁多資源
新年流流都搞到個仔寒寒酸酸睇見都陰公
成件事真係人間悲劇

見到個小生命搞成咁作為局外人的我覺得好心痛
睇住角仔明明可能可以正常成長但搞成點
新年流流都要屌柒蝦乾幫佢開年

雖然話有少少回暖
但角仔可唔可以著返條長褲包返住小腿

八個月仲坐high chair綁住坐
企又冇自己坐又冇
真係成個弱智咁

一開始佳仔個樣隱約仲有少少希望感
轉頭見到佢老母個樣即刻灰咗

究竟佳仔對佢老母有幾多陰影

我琴日都買左幾件
仲買埋heattech都係$39
包pat衫都見到$19/1包
買左兩包比6月出世既細b著
真係得蝦乾呢d衰老母先會$1都唔想洗係個b身上

佢不嬲都闊佬自己孤寒個仔
咁多LC刀又要$1400
個仔所有衫加埋都貴唔過把刀

仲未有頭髮

好唔正常喎

你新抱真係好羞家呀
人哋打左成段支持佢佢都唔會 like 啦
咁冇家教既新抱都入到門真係家門不幸

白色Polo 領個件幾靚喎
冇小朋友都想買
點解會唔買新衫比佳仔
咩心態

雖然我都支持minimalism 應使等使
但蝦乾做咩過到基層生活咁
琴日年糕睡衣衫勁霉
角仔新年冇新衫仲要褲仔變咗中褲
真心有d 可憐
住劏房拎綜援咁

蝦仔今日會唔會冇利是收？
老豆老母咁孤寒
爺爺嫲嫲唔見人
外公外婆已仙遊
蝦乾盲公冇朋友

許願蝦仔收多啲利是
Btw蝦乾唔好偷佢利是pls

我之前手多多係淘寶買左件衫比個仔
DKLM d碼數又唔啱
個褲檔位d啪鈕隔勁遠 搞到開浪褲咁
買左返黎著左幾次就冇著
因為個仔一行 d鈕就爆開

點解仲係冇頭髮

唔知有無人有睇愛莉莎莎
佢啱啱出左條片解釋返比人鬧左好耐既肝膽排石法片
引用論文同書去解釋
反觀蝦乾 香港知名youtuber比人鬧叫人去google
連湊仔既書都唔睇
覺得好大對比

岩岩先發現唔係新衫
但叫做有d紅紅橙橙咁

今日碌ig個個都幫D仔女著到紅噹噹，笑到瞇眼咁出post但係角仔就繼續著住吊腳褲綁喺凳上面一臉茫然

之前都係mon po
但見到個story 真係忍唔住講
角仔都好明顯有問題下話 好心快啲帶去睇醫生啦
以前見過好多sen小朋友 又係伸哂脷咁
我真係唔明點解蝦乾咁蠢
養個正常小朋友 佢到中學到都已經唔駛你跟
但你養個sen小朋友 真係要照顧佢成世
除非你諗住掉左佢
如果唔係 其實養得佢正正常常 係化算好多

po要等多兩日 14號個po幫佢諗埋caption都得

[圖片]
aliceha 8 𝓂𝑜𝓃𝓉𝒽𝓈 𝑜𝓁𝒹
前世情人這個月的里程碑
剛好撞上屬於我和今世情人的甜蜜節日
老公問：
「你選擇跟哪位俊男度過一年一度的情人節？」
我：「廢話，小朋友才會選擇，我全都要！」
說老實，我比較愛今世情人的呢
畢竟老公是我家經濟支柱，是我的米飯班主
而最重要的是，今世情人懂得吃拉睡
不用累透媽媽，更深得我心呢😂

#沒有啦我也很愛我兒
#你們看我為他添置了新的龍椅就知道💕
#happyvalenitnesday
#8m0d

太耐無role play抽水好難學佢
唯有串錯下字補救

佢咁孤寒蝦角多件衫都冇
利是錢方會留比蝦角咩

佢全家得個仔同Maid maid有資格逗利是
咁講法係咪將嗰份利是俾埋佳仔

林家媳婦黎留個林俊明同拜個年
新年快樂呀各位絲打

有少少擔心蝦乾會唔會當個仔係仇人？
因為個仔出世後無晒工作，PR 咁濟

你個仔係男仔喎 應該唔得
所以變左吊腳褲

想問下點解會伸脷
點解絲打肯定佢有問題
唔係好識睇 剩係見佢呆

佢而家已經好過份
佢夠膽變本加厲
到時就真係會有相關部門機構介入
蝦乾分分鐘接受法律制裁
真係被控虐兒
咁就好睇喇

留個林俊明

角仔：

1. 肚餓/口渴
嬰兒最厲害的就是吸啜能力，有時他們吐出舌頭就可能是他們要夠鐘吃飯了！寶寶肚子餓的話，第一時間不會立即哭泣，反而會先嘗試跟大人表達。因為他們還未懂怎樣用語言表達，他們一般以動作顯示，例如，他們會嘗試將手放在嘴裡、吸啜嘴唇或嘴巴向奶樽、媽媽的乳房方向等，所以寶寶伸出舌頭或只是想吃東西、喝水的本能。

第一個解釋已經係肚餓
偏偏佢老母就係唔覺得佢肚餓

淘寶成日送錯貨或者執錯size

佢被控虐兒坐幾碌就出得嚟蝦仔搞到咁就成世

bb個樣好老積
又好營養不良咁
一啲都唔可愛

痴線！$39可以買到20隻雞腳！

今日咁啱睇到蔡阿嘎個仔蔡波能ig story
佢八個月見到利是識行過去拎了

有冇人知background係咪就係新居？

角仔咁細鬼識合手拜年咩
肯定係蝦乾為左影story打卡，夾硬將角仔既手指交叉擺pose啦，角仔覺得唔舒服，但又唔識解番開d手指，所以用佢唯一做到既動作-上下郁手
咁就俾蝦乾成功自我滿足當角仔識拜年
見到角仔伸住利、表情唔知做咩咁，真係覺得好慘
希望佢唔好好似佢老母咁，把口合唔埋啦

以我都做左人老母既經驗
大戶人家桑拿太太應該係陀仔
睇後蝦乾以後更加會被大戶人家拋離得遠遠了！
人地知書達禮又有教養
蝦乾真係收皮lu
可憐既角仔第日仲要係咁比人比較

39蚊老閪都唔肯俾就咪撚生仔啦

留個林俊明
蝦佳又被人縛上櫈

呢個解釋好合理
因為bb伸脷可以係表達唔舒服嘅訊號嚟

由之前睇角仔向後跌後無反應同呢條片好似打到自己都無咩感覺咁，覺得角仔真喺有可能有自閉，不過角仔太細個唔可以落到判斷。

//大部分自閉症病兒在嬰幼兒期時會對別人缺乏興趣，如母親抱著他們餵奶時，他們不會把身體貼近母親，不會望著母親微笑。至6~7個月時他們還分不清親人和陌生人，不會像正常嬰兒一樣發出伊呀學語聲，只會哭叫或顯得特別安靜。即使病兒1~2歲時發育基本正常，但起病以後，當感到飢餓、疼痛或不舒服時，他們都不會跑到父母身邊尋求食物或安慰，只是拉著父母的手去取東西，不會以言語或姿勢來表示。他們往往對父母離開或返回無動於衷，即使父母站在身邊也不會與之交往，更不會與父母對視，顯得孤僻。自閉症病兒同樣缺乏相互性社交能力，不會與周圍小朋友交往，更不能與之建立友誼。//

蝦乾精神狀態關注組

其實新年流流唔想講衰野
但佢真係似有問題帶佢睇醫生啦好嘛

會！準備出世前搞單淘寶老番 ，之後出世就一直被追擊
以前一直順風順水

所以憎佢要虐待佢

他知道，哭是沒有用的

角仔啊

越睇越覺得慘 ，唉 ！ 他只是個小孩

如果係真係好癲
不過又真係似佢做法，懶叻想大家覺得佢仔醒

留個林俊明
好耐冇見啦各位
祝大家新年快樂

我去拜年從來冇見過親戚啲bb係俾人綁喺櫈度

伸脷似想食手指
佢似唔可以單手食到 要搵另外隻手hold住先focus到
呢個動作係初生bb先有既動作

即刻出黎煽情

好明顯仲未識坐

叉電呀絲打！

搬咗屋？ 啲裝修⋯⋯

係屋企唔驚

可能係佢哥屋企

好似坐唔穩咁

佳仔個額係咪突起咗

第一句搞到我以為蝦公走咗呀大佬
唔識用主語？

8個幾月仲要借力先坐到 明顯發展有問題
蝦乾快d帶角仔及早求醫啦
羽僑個女細過角仔都開始識企幾秒了

我懷疑篇文都係風化哥作
都唔蝦式中文嘅

錯誤示範：第一個新年沒有爸爸
正確答案：第一個沒有爸爸的新年

仲係無頭髮

主謂結構都唔識
真係要重讀小學

後面堆花係咪亂插
完全唔夾

痴線！成百幾蚊、延續性又低，慳返買多個名牌袋比我唔好？如果你覺得d衫平，不如你比我啊，多謝你先！

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

望返佢ig story 兩個月的佳仔未有絕望眼神
而家成日發呆

邊夠蝦乾閪
百幾蚊咁買幾件平均都係40蚊件
唔算貴啦

全世界都知呀蝦有幾冷血
而家出黎話掛住屋企人真係假到一個點
係佢身邊嘅所有人都比佢消費

今年煮年糕唔得架咩？有心嘅就今年煮好咗啦，等咩下年煮扮賢淑

睇完蝦式煽情句子後第一反應係蝦公瓜左我再讀多幾次先發現後蝦乾老豆屌你重讀中文啦語癌末期

btw蝦仔個額頭係咪突起/隆起左？

林氏夫婦：陰公，隻嘅野餓啦～嚟！做下運動先

我都係。。。。
以為小熊貓返左自己屋企過年

利是呢？都無人黎拜年 蝦佳一封利是都無

阿角仔要坐喺角落度扮識坐

蝦乾係咪行緊苦肉計，等明眼人都睇得出佳仔無物資，主動送物資俾佢？

我第一下都係諗角仔仲未識坐

碌ig全部小朋友都著晒紅色衫/唐裝開開心心去拜年
角仔竟然仲著緊件衣不稱身既夾衣真係好！不！療！癒！

如果有個痴線婆一時唔理我、一時無lala對住我鳩笑，又屈鳩我好開心，我都會有好大陰影

同嗰張dior帽相一樣 跟本係零成長進度

根本未識坐 係靠個梳化捱住
蝦乾幾時肯po寶正坐緊嘅相屌打我哋

着到咁去人哋屋企？

一啊都突起㗎 唔知點解

角落生物我認我係仆街

坐又未識坐
額頭又擺多副眼耳口鼻 個頭大蕃薯咁
又冇玩具玩on99咁
佢真係多得佢老母唔少

x2我仲諗緊乜蝦公瓜咗都咁有心情出po

屌 我睇頭2句都以為蝦公死左

我都以為係 睇多兩睇先知講緊佢老豆
條友真係語癌末期

但嗰度有high chair, （牆身裝修花紋同high chair 張相一樣），究竟係邊個嘅屋企？

佢取消拜年個藉口都幾勉強
死老豆同煮年糕有咩關係 同自己阿哥食有咩禁忌

黎黎去去都係果2個玩具
今次扮都廢事 比條毛巾角仔算

林俊明係咪唔敢出鏡

我都係呀load左陣

八個月仲要挨住梳化角落先坐到

文中好似話，蝦家今年因為疫情，咩拜年都冇（無敵免死金牌）所以我估圖中係蝦乾屋企

唔係呀 啲文筆一貫蝦乾作風勁唔通順
仲有標點符號一時一種

我都係
睇到年糕個位先知係講佢老豆

但人地屋企應該唔會有咁大張high chair?
蝦乾2公婆又冇車 唔會推到咁大舊嘢上人地屋企

許願池 希望過兩日見到佳仔識咁坐

咁老套嘅裝修同傢俬，一啲都唔北歐風，好唔療癒！！唔似臭蝦stlye

d花同攢盒好唔北歐

蝦乾你收手啦，你一日養唔返角仔肥肥白白，都唔洗止意我地會原諒你，唔好再突個頭出嚟試水溫，唔好再消費個仔喇，收心養性send resume去搵工啦

肯定公司大把人笑，俾我都反面，以後唔出鏡

居然有起承轉合喎 我已經覺得有進步

我會覺得似係本身有傢俬嘅屋 拖個喼入去就住得嗰種
但呢d啱單身人士姐 一家三口加個maid就難d

咁念親情就唔會咁樣對個仔啦
明知依家個仔俾人討論，自己日日上熱門，都唔保護下佢

蝦佳好慘
大人就話懶得特登新年買新衫姐 小朋友仲要第一年唔着唐裝都買吓新衫應下節啦

角落生物肥過角仔

第一句：與兒子的第一個新年
後面：第一個新年沒有爸爸

明明用返同一個格式就得

咁佢本身啲甲醛淘寶扮北歐傢俬點算？

就算係風化哥 佢都一樣有語癌同錯晒文法
只不過因為佢有寫開blog同fb page啲專欄
所以佢文章結構同鋪排會好過妹
但係寫出黎都係1999

洗完就當新衫？？

係咪佢終於意識到自己個look好霉好頹？

寄人籬下ing都唔出奇

會唔會係老爺奶奶屋企，因為多上去所以買多張high chiar?

呀蝦真係越住越梅

如果係佢新屋嘅話我會好撚想笑
但都有可能係蝦公娘家，睇佢以前喺蝦公屋企拍嘅片啲裝修好似係咁上下嘅，擺定張high chair喺蝦公娘家都唔出奇嘅
但係咁就該煨，第一年同爺爺嫲嫲拜年都係著套睡衣

似係 之前牆紙係北歐風白色

我都係咁諗

如果佢唔講上海年糕
我以為佢爆seed奶奶都走埋

我都想問橙色果舊野係抹碗布嚟
係咪玩完可以用黎抹枱 提高延續性

冇理由爺爺嫲嫲都冇買衫仔俾粒孫喎
究竟關係有幾差

無拜年仲話啲利是俾你逗哂蝦佳都唔知有冇收到自己老豆老母果封

見到真係心痛，話哂冬天無新衫都俾條長褲著下，根本係疏忽照顧

我覺得角仔好似何鴻燊
張張相都係坐起到無表情做佈景板

要落地獄了

8個月除左食嘢都唔會點邦係high chair, 蝦仔係真係慘d 既

桑拿太太應該仔定女都會好開心 因為試過失去 仲要幾次
佢有提過自己都有兄弟姊妹 希望有機會可以要多一個b
睇段片感覺到佢好珍惜 好呵護呢個小生命
老公同奶奶都非常重視 為佢高興

level唔同 係蝦乾想自己同桑拿太太比較
仲講咩易受孕體質 我屌

係咪因為佢老豆死咗所以冇得拜年？
Btw蝦乾係咪有語癌？中文又唔得，英文又唔得，日文又唔得，點呀？說好的語言天分高？

mon緊post嘅夏子婷
屌你老尾肯帶你個仔去睇醫生未？
唔好成日借啲意post吓你個仔出嚟喺度扮佢好健康啦，久唔久就凸個閪頭出嚟做乜呀？
屌你你係咪反省完都仲唔覺得自己有問題呀？
你想我哋成班人收聲嘅你一係就唔好post你個仔出嚟同埋正正經經send份red-實-may搵工養仔；
一係就正正經經帶你個仔去睇醫生，證明佢係冇問題，剝晒我哋棚牙。
唔狙擊到你徹底收皮我哋係唔會收手

我以為蝦公決定同佢離婚
又係睇左幾次先get到講佢個叫雞老豆

就算覺得換片唔方便唔想套褲仔，都俾對長襪嚟着下，冬天我唔會俾個b有忽肉暴露係冷空氣中，除咗對手同塊面

蝦乾文盲
蝦公真盲
唉

蝦乾真係唔配做人老母
新年大人細路都會買新衫著㗎啦
點解蝦佳可以冇㗎
睇蝦佳個生長速度話唔定今年買出年後年都啱著
就算唔啱著都唔會唔買啦係咪先
咩老豆老母嚟㗎
好嬲呀唔好再攞蝦佳出嚟呀
唔想知佢又冇新衫又發展遲緩呀
收皮啦蝦乾

好似係突起左

同蝦公娘家隻牆紙有d似

似啦

睇落似係蝦公娘家？牆紙一樣樣咁

磨擦力

原來上面有絲打提起左
sorry我未追po唔知 係自己覺得好似

仲有兩日先八個月
岩岩問家母 八個月最基本識咩呀
係坐定定同自己拎奶樽飲奶 好擔心角仔

謎底已解開

新年無新衫著，亦無新玩具玩，得塊梅既抹布
分分鐘劏房家庭既買比BB既玩具同新衫仲多過角仔既
角仔個樣放棄左人生咁

買多左張bb椅放奶奶屋企?

係，去到邊都俾人綁，嚴重影響身心發展，痴咗缐成個家族

拜年都綁係張櫈
蝦仔不如做植物人好過

明明重係冬天，長褲都唔比個仔著，仲要對腳仔踮着凍冰冰嘅梳化，佳仔好可憐
On9盲公睇唔到嘅咩，點解又唔提下臭蝦

痴撚線 唔怪之得蝦佳扁頭
去到邊都俾人綁起櫈到 而家懷疑根本連老爺奶奶都唔錫蝦佳

令我諗起三房子女同賭王拜年張相

養到嗰仔變弱智

有名你叫戇鳩盲公

聖誕都無聖誕Look
都唔期望會有拜年Look
明白有時d 衫唔想浪費都會由長褲著到變中長
(自己bb 都會）
但新年著合身 同新衫是常識吧

都話係盲公囉，同埋不嬲向蝦乾屋企都係咁既啦
不過爆seed奶奶、食狗屎老爺、鬼滅姑仔全部都由佢兩個繼續虐兒
根本全家都痴撚線

係，戇鳩熊貓真係盲嘅
希望狗屎同爆seed可以幫下眼

我兒係一個鍾意逗利是多過食嘢嘅小朋友～

新年流流著件舊睡衣同爺爺嫲嫲拜年
真係大吉利事 兩公婆知唔知咩叫禮儀同尊重？

個孫就快八個月大 如果會幫下眼根本角仔唔會搞成咁
而且以臭蝦既閪格又點會聽人講野？

4 months 嗰陣挨住梳化角落坐
爭2日 8 months, 一樣係挨住先識坐

真心覺得臭蝦的言行舉止好無家教

似搬返去住？
佢着勁霉睡衣食年糕張相 個地板都同蝦公娘家有d似

成日都係其他地方做自己野
廁所打卡，係男朋友屋企拍片開live，用老爺頂帽

係咪搬左去同居咋著得咁樣衰去拜年 真心咩

4個月嚟零長進肢體發展(坐，爬)又唔得表情(呆滯)以我蝦狂妄自大嘅性格肯撚定唔認蝦仔有問題繼續放養式咁養蝦仔蝦仔去到一歲嗰陣分分鐘都係唔識坐唔想付出時間同心力就唔好生又要當蝦仔係搖錢樹幫自己事型轉型又唔想俾effort落去照顧佢好撚自私

咁爆？霉到咁？

仲要年初一拎張老爺奶奶屋企做背景嘅相講自己嫲嫲老豆死
冇病呀 嚟我屋企影相打卡 可唔可以講返d吉利嘢呀？

唔係話見到個廁所就知搬咗去君匯港咩？老爺奶奶話係住維港灣

又食手指
Maid maid 幫手餵下角仔 唔該

我係老爺奶奶心諗真係大吉利是🧧

似係奶奶屋企
因為尋晚個閪年糕張梳化係白色
今日張相 梳化好明顯係灰色

初一張打卡相影住我盤蘭花同全盒 但就講自己第一個冇老豆嘅初一？

係咪比蝦公娘家回收左角仔

霉到搬返蝦公娘家住 慳返租屋錢
嫌人哋張枱唔夠北歐風
所以食碟年糕都要放喺個閪上面

其實淨係出張舊相話掛住屋企人都無人會話佢
係佢突個蝦頭出黎提個仔 多舊魚

點解佳仔好似冇大過咁
臭蝦一定最開心，四個月大嗰陣時嗰啲衫可以着到而家八個月大，超高延展性
Btw, 以前佳仔個樣可愛過依家好多

型呀絲打

係喎，梳化唔同色

奶奶屋企梳化 - 灰色
蝦乾屋企 - 白色

尋日煎年糕圖

如果佳仔知道佢一定會好感激你

最近嗰幾個post 我都直接係story 串佢

係奶奶屋企影相又唔提返人
走去提自己過左身嘅老豆
同之前收到大戶人家送dior衫
但自己tag dior唔tag人 一模一樣
林家做錯咩事先會有個咁嘅新抱

我懷疑根本早兩日已經俾左蝦仔老爺奶奶湊
所以琴日先咁得閒整糕乜乜柒柒
名義上去拜年
實際上紅假maid姐姐要放假，佢湊唔掂

我就純粹自己估架姐，若果我估錯嘅話
即係蝦乾真係失禮地俾套唔岩身嘅睡衣蝦仔著去拜年

蝦乾我幫你諗埋藉口架喇，
一於話本身著到好型仔去拜年
但因為嘔奶所以臨急著套舊睡衣頂住先
嗱，兜得好呢？

但蝦仔呆呆滯滯唔識自己坐
仲好怪異咁用手仔啪自己條舌我就兜唔到啦
你自己現身說法啦！！

Tui

唔好哩埋負評我啦！
直接回覆我啦！

佢龜縮嗎？

無回覆亦無block我，我已經串左佢好多日

蝦佳應該有係小熊貓娘家嗰到訓
第一個story 見到張網床係隔離

之前唔係好霸氣串followers 架咩？
有粉打同佢撞名都要俾佢pm 串
以前囂張嘅蝦乾去左邊呀？

一個一個月過去 都仲係未撚識坐
屌 到Sona個b返緊幼稚園 corner都仲係挨撚住個沙發成碌葛咁 痴孖筋

Tag dior都唔tag人就知佢咩人啦

不過人地大戶人家唔同佢計教 真係抵大戶人家生活愈嚟愈美滿 愈嚟愈多pr products

我都唔想講得咁誇張
但⋯⋯我朋友個兩個月BB 不論頭型 定身型都係大隻過八個月大既角仔
面珠漲卜卜
手腳一節節漲卜卜
髮量又多

唉希望角仔有機會吸取多啲營養做個健康bb

就算係都換條長褲睡衣啦，成家都痴缐

On撚9 要煮嘅話凌晨三點都煮到啦
等下年 下年又唔知邊個瓜咗又有藉口
（蝦乾有令人大年初一都要講衰嘢嘅力量）

呀蝦睇完你呢句 又要同角仔特訓啦
唔知又要比佢點糟質 大家都知啦
呀蝦唔會比錢搵專業人士睇

蝦姐想打同情牌

如果張相配上以往父女合照 or 年糕相，咁都合理啲。配佳仔相真係圖文不符

橙色抹碗布（玩具）

搞到我以為佢兩公婆離左婚

正常唔洗買都大把人送bb衫
啲衫仔著到年初十都著唔哂

借人屋企拍片係咩玩法
同馮雞蔓影人屋企扮自己屋企一樣

絲打好波
死閪乾淨係識出story諗住唔會俾人留言洗板 陰啲陰啲想扮無事發生

想講乜依家啲bb唔係個個肥到成隻米芝連咁架咩做咩角仔成碌葛咁我朋友bb六個月已經坐係學行車到周屋走角仔仲要挨野真係好撚慘

野生捕獲H頸鏈兩邊追會發現雞蔓同蝦乾好多共通點

同臭蝦開年

呢個女人真係好撚乞人憎
講咁多博可憐有撚用？
搞掂好蝦佳再講啦虐兒蝦

蝦乾同老泥m都有好多共通點
結論 蝦乾有好撚多缺點

蝦角仲未識坐要捱住梳化 究竟蝦乾點做人老母？
角仔得print 出嚟嘅黑白紙和chanel 絲帶玩，今次連毛巾都玩埋，好心蝦乾買噃多啲玩具俾角仔塞住我哋把口啦！
蝦乾，你咪痴線啦！就算你有親人離開咗，你老公、老爺奶奶和姑仔咪係你屋企人囉！你可以煮上海年糕俾佢哋食㗎！（除非你唔當佢哋係屋企人囉）乜你出年先有屋企人，？你咪講到自己好似寡母婆湊仔咁啦！新年流流，大吉利事過你呀！乜撚嘢都誇張100 倍...... 零分重作呀！

根本爆seed同狗屎老爺都係令蝦佳發展遲緩嘅元兇原來蝦佳去到爺爺嫲嫲屋企都係得個訓字

鳩估佢特登去人屋企拍片心態
1. 向未來夫家人證明自己份拍片工係好pro好認真既
2. 同時(又又又又)同蝦粉強調自己有個住私樓既未婚夫大好光明前途等緊自己

+1

係咪蝦乾暗黑兵法順手將個波掉比蝦公娘家

cls佢八個月仲係成隻馬騮咁望落好營養不良喎
我朋友個bb六個月大舊過佢好多，兩邊面有肉肥嘟嘟

蝦公wfh 蝦乾又做ftm廢青 加個maid maid
想知點解三個大人搞唔掂一個bb
買得網床同龍椅 即係角仔好多時間係爆seed奶奶湊? 咁蝦乾日常有咩做

好恐怖，佢d手指仔好似lock實哂咁

係咪爆seed睇唔過眼要求俾佢湊角仔？
希望睇到蝦乾出story話奶奶又爆seed搓返圓角仔個頭啦

淨係mon post都用唔少時間啦仲要玩board game睇Netflix 呢 你估我蝦好得閒呀？

唔知佳仔每日坐係high chair 幾耐，陰公

呢個似佳仔既Milestone多啲

真心好擔心
同愈來愈恐怖

合理推測
1. 蝦乾自卑，覺得自己老家唔見得人（both出身同環境)，唔想俾人知住深水埗（見圖）
2. 霸地盤心態，我經常出入林家，已經係半個新抱仔，林家媳婦非我莫屬

根本就要去睇醫生！

間屋又唔係小熊貓嘅 係人地老豆老母
咁都要打飛機 定係父權主意嘅蝦乾覺得 姑仔以後結婚 層樓遲早都係留比自己

又做多咗啦蝦乾

絲打 咁啱見到你兩次都打錯個線字
希望可以留意番唔好打殘體字

你話係呀蝦自己打嘅我都會毫不猶豫地相信

好怪。。。

我都係，我嚇襯＝ ＝

呢張相係幾耐之前 個feel濕潤好多 齋睇呢張相唔會叫佢蝦乾

好明顯坐唔穩，要借力先勉強坐到

主意 主義

wrong fo笑死

Sor, 老花睇唔清

淨係打算煮比佢阿哥咋
老爺奶奶老公邊值得佢下廚煮上海年糕呀

真係好似
絲打有留心上堂 過3爆4指日可待了

Wtf我睇完絲打你cm先知係咁解
我本身以為係蝦公忙到同唔到呀乾佢哋過新年嘅意思

抓不住的嬰兒吖嘛
咪五花大綁囉

dior帽果時嘅佢仲精靈

條爛毛巾係乜料

可愛bb

以佢水準嚟講係好睇咗的了

我覺得就算你寫明係畀佢買衫畀個仔，佢收到都係會自己用

以後唔出都無用啦，佢老婆諗住推個靚仔老公出黎擴展市場，係人都識虛兒kol老公林俊明了

事業＞親情

呢個樣幾耐之前? 好似順眼好多

2015年。weekend 拍拖節目係打邊爐，就叫自己做「煮飯婆」 小熊貓個髮型似好似古巨基

屌本身都冇留意到
蝦呀角仔真係好可憐 可憐到我眼濕濕
你究竟做錯啲咩要比自己老母咁對待

好正呢個名

爺爺嫲嫲明明都係有錢＋知識份子
見到個孫咁真係唔知會點。。

然後d親人又打d煽情文字

係 呢個樣仲未有閪氣

睇佢平時d ig，佢對個肚真係好溫柔

其實真係唔好鬥氣，湊好個仔好過

可能已經心灰意冷

係就好

睇得出絲打好嬲，好心痛角仔

真

大户人家 d sponsor 多到

2015年已經係每人一碌芝士腸一粒牛丸一粒魚蛋痴孖筋，仲衰過係出面食劣質任食邊爐

啱啱4個鐘冇睇一入嚟見到推咗十幾頁po心諗咩事
原來係呀乾又突個蝦頭出嚟po story
真係好難唔推得咁快 我自己一個都已經覆咗唔少cm

佢似想扮同一階級既人
（以佢狗眼看人低會區分人類嘅物種，佢應該覺得蝦公一家係上等人，要盡力痴）

虐

我都係
今日拜年玩到1點先番屋企
但都追po追到而家，累。掛。了。！

我係整完情人節禮物
而家累！炸！了！

唔駛講大戶人家
我見佢大嫂有時都有sponsor
蝦乾見到周圍都有，得佢無，真係會爆血管
明明佢自己d followers多過佢地幾倍

因疫情取消拜年 咁你又上盲公娘家？
擺明冇朋友冇機會拜年啦 rosewood廁所你都夠膽死除罩打卡啦 扮咩抗疫啫 咁撚多借口

哇屌 又五花大綁
個頭唔扁就奇啦

同埋佢似係想食手指 但又比人定咗形
睇黎黑心老母又唔比飽飯佢食

以為離咗婚

睇唔明條女想點
又唔想收哂皮 又唔會努力建立番個形象
不斷提供花生素材令呢個po有延續性

唔知有冇記錯，蝦乾好似係用百歲醫生既方法黎教角仔（如果我記錯左我自膠）

Google 左發現一大堆負評，博客來d五星留言仲要都係同一日留，假到

呀蝦乾買之前有冇認真上網搵下資料？
角仔宜家成8個月，睇樣仲未識企，唔洗諗都有問題啦，蝦乾咪再鬥氣，好好照顧角仔啦

絲打好野真心我係你我唔會咁得閒同呢啲人講咁多 呢啲人一年三百六十五日幫佢開年佢都唔係有反應

係 我心諗佢地去晒邊
屌 三姑六婆係時候出黎屌柒蝦乾啦

兩位都係扮大學生

蝦公推薦睇tvb 華麗轉身？
有男人鐘意睇呢d 都15年 好多人已經唔睇tvb
佢d taste gum 唔怪得揀蝦乾

老老實實、外嫁女年初一會返娘家拜年？當男家無到？

似係搬左去男家屋企住
2萬蚊都慳返，靠痴

每次不多於一個鐘 但佳仔每次應該三個鐘以上

過年都唔出post 只係出story !!
各大KOL 都出張相同大家拜年
許願樹: 希望今日有新post 等呢度keep 住討論你
其實係光榮嚟㗎 每日有咁多人討論你

大家講完就影張冇挷住嘅
Hi mom post Alex

想轉走煽情路線
第一眼睇以為佳仔第一年新年就冇爸爸陪
佢又彈出黎冇非都係想話佢同奶奶都係因為疫情取消拜年唔係不和，又一個借疫情為名吧

好貴架

之前都有人講過 慘既都唔係得佢一個 開個post都幾百人回覆
我都唔係生長於開心家庭 之前去朋友屋企見人地家人關係好以為好似我屋企咁見外人就做晒戲
但大左知原來家人可以咁有愛 自己都會想將來係咁 之類之類啦
入番正題 之前係點或身世係無得變
但生左唔係正路都比最好架咩
唔通金牛座就睇錢湊仔 自己就買依買路
睇身邊朋友細路 個個post就都活潑到爆 又牙牙學語 又大臭又極速爬去爸媽身邊
角仔 睇咁耐post都無咩郁動 仲要男仔戇居居咁 大左會唔會自摺摺埋一二邊架
新年著舊衫都算 當你延續性長
但身仔位都係鬆
同埋係咪叫角仔所以一定坐沙發角

咁好多都會既，分上下兩場

我都覺得似係𨳒熊貓屋企
因為d牆身設計似老一輩屋企果d
好心蝦乾新年流流都講d祝賀說話
話晒都係所謂公眾人物
點知剩係po兩個機心story
仲要其中一個係永遠懷念post幫自己洗底
究竟佢去人地屋企拜年有冇講祝賀說話幫下手架
定係一去到就擺起個prof款自己影story唔理人

佢唔放個仔係梳化角
點樣扮到佢識坐呃妹豬同塞住我地把口呢

痴線訓醒多左十幾頁
我都覺得似係佢新屋多啲
佢而家咁霉
點會捨得裝修呀
新年蝦仔冇乜理由著件咁核突既衫去拜年

Hello
死唔認錯 鐘意p圖 扮大學生 冇錢買名牌一個tag chanel lover一個叫Celine做自己愛牌 以為自己釣到筍盤點知完來係垃圾 時尚災難 鐘意利用身邊所有人 賣淘寶貨markup極高 真係一模一樣佢兩個一樣冇乜朋友 上契做姐妹啦屌

仲要大年初一講埋呢啲野，想打同情牌都打得幾低莊
想食隨時都可以煮

講真佢照顧唔好，老來都係自己受
提佢都係好心
唔好心咪食下花生算

真！ 大家都真係出於好心先提佢湊好啲佳仔
每日用咁多時間喺度留言 ，為佢好咋

佢成段文都同角仔無乜關係，淨係做背景咁

我以為我睇緊嘅係真嘅
再望真啲先知係你扮
你扮得真係好似

Maid maid first hon grad弓喜晒

屌佢個頭好似食撚左大頭奶粉咁

呢個年紀唔係應該係地下爬緊嘅咩

越睇越似大蕃薯蝦仔個頭一日大過一日咁好撚恐怖

咁男家要好大先得
突然多4個人入黎住...仲要帶埋姐姐

林夏maid

召喚林夏maid(真身）

會唔會係姐姐唔做
宜家家家都爭請工人
大把跳槽

張梳化啲皮

佢實話自己係林家一份子
上老公娘家只係例行公事 非拜年

可能日日被太太鬧用太多錢買餸
見到太太虐兒又咩都做唔到
有良知既maid都會走

個頭變大咗似下會唔會戴唔到頭盔同帽架

兩個都係ftm

岩岩追到呢到 我都唔知佢抄咗我未

有時間整水泥年糕
但冇心情煮懷念爸爸嘅上海年糕

好波好波
幫蝦乾開年

睇返善兒d相
4 5個月大到已經開始識望媽媽(鏡頭方向)
蝦佳好似無一張相識望
以8個月大既小朋友黎講應該真係有d問題？

Agonna絲打分分鐘要改名

想問吓點解佢叫蝦乾？

由佢慢慢鬥我地又冇損失
大吉利事講句 到時個仔弱弱智智幾廿歲人仲要佢冇得退休湊住個仔 佢咪繼續做白髮怨婦

小熊貓仲有個妹 啫係爆seed奶奶屋企應該有3房
如果搬走咗 佢哋一家三口搬入去都夠住啊

又係我嘅溫書時間 自閉症兒童會迴避同人哋嘅眼神接觸 唔肯同人有眼神交流 你望實佢佢會另埋去一邊咁 同埋佢哋嘅眼神明顯係冇乜感情
希望臭蝦會反駁話係出自佢female photographer嘅專業角度覺得咁樣影自己個仔會北歐風啲

改翻原名 功成身退！

我幻想到幾年後角仔終於識得坐都會自己爬去個沙發角到坐熟悉的感覺

正常應該係新喪唔拜得年 不過唔知蝦乾會唔會守呢啲傳統習俗呢
嚴格啲其實唔可以整賀年食品 唔可以貼揮春同新年佈置 但係蝦乾做曬

以前讀書讀過bb嘅developmental milestones
佢個仔完全唔似8個月 好似仲未識babbling咁
即喺發啲依依呀呀咁嘅聲
好擔心

今次真係角仔（想死）

係咪因為個仔跟本唔認得呀媽

想食年糕既 自己煮比老公一家食都得啦
定係蝦乾唔當人地係屋企人

到時再講佢個年糕感人故事
講下今年雖然發生左好多事 仲有老公 老公一家人愛錫 唔係正常啲咩

新年流流係要講到蝦公都走左咁 蝦毛又冇新衫著

真角落生物

明思個仔細幾個月 好似精靈好多

我估hagone應該唔care
我記得好似佢老豆死咗幾日佢已經照常玩ig post 相
同埋佢尋日個story講到佢因為有疫情所以唔去拜年

有，之前咪up左條baba mama片
係好奇點解未爬
希望下條片見到

小糖快啲搵個好老細仲好啦
係re-實-may上高寫自己serve過蝦乾咁閪嘅老細
優勢黎架

我改名啦喂

我都係
以為盲公終於醒覺
同個癲婆離婚

同matt leung係fb grp賣按摩椅一樣

同我屋企抹檯布100% match

自己坐直都唔得

又或者去到邊坐都要搵安全帶扣實自己

都唔出奇 每日見張櫈嘅時間仲多過見呀媽
不過如果真係正常嘅小朋友佢哋可以好精靈架 就算唔識你但都會好奇咁望實你又或者主動撩你玩 但佳仔

林夏Maid(失業)

6個月就可以坐得好好

配角仔相好似講緊角仔無咗老豆咁 新年流流咒自己個仔無老豆

Exac7ly!!! 仲要下年先煮咁叫掛住老豆笑撚死人
佢老豆比佢大年初一消費
佢個仔一出世比佢消費
為左翻身 有咩做唔出？
睇唔出佢幾愛佢啲屋企人
全部以佢利益行先唔撚係人黎

佢d傳唔傳統彈出彈入ga la
着掛就傳統，戴金器就忽然唔傳統

唔使洗錢咪跟傳統
要洗錢就不了

可能係p圖p到唔同色
就好似佢d rv鞋同闊邊帽咁

正常初一婆家 初二娘家
不過依家好多人都係夾時間團拜 一般無跟得咁足

我都係，我地唔好好似蝦乾咁守舊

都估到佢唔care
Prof Ha知性少婦嚟 邊會守呢啲古老規距

之前睇到個po
話世界上有一種餓叫你老母覺得你餓
猛咁塞野比仔女食
就算大個左 話比佢聽好飽好飽
都會嗌你食埋呢碟 仲有湯同糖水要你食
蝦毛老母比較特別 我覺得你唔餓
比哂signal話肚仔餓都可以睇唔到

啱啱善兒媽媽開live
有人問佢同蝦乾熟唔熟 佢個仔好瘦
邊個追擊得咁落力 笑死我

我真係一睇到蝦仔所謂「拜年」Story 就眼濕濕
蝦仔成個神態都好唔自然
我唔想傷害蝦仔，所以唔講咁白
見到蝦仔咁，然後佢阿媽仲係隔離笑到扯哂蝦咁
以為自己好得意
我就好嬲

我都見到
Btw 善兒

熱烈推薦？咩中文嚟

我都覺得hagone唔會接受同奶奶住
如果盲公真係冇錢，hagone應該會寧願拎自己啲私己錢出嚟租樓，都唔想去同奶奶住
我估可能佢哋炒咗maid，奶奶要幫手湊佳仔，所以奶奶屋企買咗BB椅同床仔？

龍門任佢搬

佢老豆上年走咩？

我都識金牛座睇錢睇得好重 姑寒自己又姑寒人地
不過呢度絲打最嬲係 蝦乾洗錢買愛牌買lc就唔洗諗
買牛扒煮比老公食百幾蚊就話好貴
bb衫 玩具又唔肯買
永遠最緊張自己 自撚私
你對老公衰我唔care呀 你老公頂得順咪得囉
角仔仲細 佢有咩感受 而家仲未識表達架
所以佢咪喊囉 之後你就話只係想要一個唔哭鬧的寶寶

未出反省文之前 我都有諗過
呢度絲打係咪太主觀 對蝦乾呢個新手媽媽太harsh
後來我發現我太為蝦乾著想喇 呢個賤婦只係諗住靠個仔搵錢 完全無諗過最基本係想小朋友健康快樂成長 同多d陪伴
我無屈佢 呢d咁基本ge terms反省文係無出現過
只係想要一個唔哭鬧的寶寶

粒B真係又乾又瘦

應該係爆seed同蝦乾互相接受唔到同對方住
蝦乾咁西成條頂心杉咁

蝦爸爸上年9月離世
蝦乾ig有post

寄人籬下不了

你娘家黎架 你最唔算寄人籬下

佢話今年
唔通真係咒蝦公今年走

佢實駁嘴話今年係指鼠年

留名

佢點回應？？？錯過左添

佢姓夏 而且個人好乾 連佢整親咩嘢食都好乾 就叫蝦乾

佢痴線就不嬲
我淨係關心蝦仔咋

好心佢啦，幾時可以完全收皮專心湊仔
睇到蝦毛咁真係於心不忍

定佢真係疊埋心水搵工
所以擺maid同蝦仔去奶奶度

一來啦 二來佢前句係講兒子
呢句佢就咁講爸爸好易令人誤會係佢兒嘅爸爸
即係佢老公
比個句號再講老豆/直情唔好講佢兒咪得
反正佢成段嘢都唔關個仔事
(但就冇得借啲易po佢兒啲發育不良疑似特殊相呃like
咁牙蝦梗係接受唔到啦)

其實佢可以搵咩工
成30歲人都一事無成咁

真係成家都冇人錫個小朋友
我個fri生咗小朋友未夠一歲我都已經買咗兩套衫俾佢喇
佳仔點解新年都冇件似樣啲嘅衫著下

其實人哋都係去老爺奶奶到拜年
又俾你哋講到成家搬入去住
爆seed奶奶一家錫個孫，所以喺小熊貓娘家都買翻張high chair方便照顧個孫啫

應該話兩公婆都好似無朋友咁
蝦乾佢自己玩走晒啲朋友都算
蝦公一個朋友都無 咩？
正常有朋友生生左B，點都送啲衫仔玩具俾佢

一滾邊 係咩中文
蝦式中文真係睇到人好尷尬

蝦乾開年小劇場
純9up，我蝦唔會拜年

三姑：乜bb仲未識坐啊？
蝦：已經是抓不住嬰兒了
三姑：
六婆：bb個頭有啲扁喎，要辛苦媽媽幫手搓吓喇
蝦：我都知！搓到先得架！
六婆：
三姑：bb有濕疹喎，千祈唔好用類固醇呀，用xxx先好架！
蝦：哈，我睇咗好多網上評價，考慮咗好耐，建議你都參考吓🙂
三姑：

小熊貓推薦華麗轉身係咩品味
貪阿蛆夠驅風

好有禮貌個個都會覆

好怕佢現實真喺會咁答人

做左cd room 好耐，真係忍唔住，bb第一年過年都冇新衫著

其實角仔以前會望，但可能平時（鏡頭外）嘅時間蝦乾都好少理佢，所以彼此間已無attachment ，所以望向所謂嘅媽咪都晒氣～

所以我係時候改個靚名啦

衰啲咁講都真係佢自己攞黎

切下野洗下野就叫自己煮飯婆
咁呢度個個都可以叫自己做廚神
仲要屈佢老公食到心心眼
哈哈好笑
不過佢老公食左所謂既夢幻火鍋咁多年都唔醒
應該真係好enjoy

坐足幾年，好似d廢老去公園搵位咁

樓上有個絲打話蝦乾比我地追擊到變咗白卡婆
而家諗諗下真心有d驚

可能咩都答：哈哈

都冇片出繼續請我咪白白出糧～又唔大戶人家

佢啲中文就咁睇以為話盲公同佢離左婚

佢回應得好大方，Kiko話每個bb都有自己生長線，唔算好瘦

佢最後條片已經無你份啦請你唔起

由頭到尾最愛嘅都係自己

仲要擺明係舊衫，條褲腳已經唔啱著，短到

仲有答平時自己少去event
加上因為疫情都冇乜event
所以冇咩點見

人地photographer 黎

見到小b同suenn兩家人一齊去玩食飯好開心呀
佳仔邊到都無得去 點算

maid要放假
新年呢幾日紅日佢地都有得放

屋企有白事 應該唔可以同人拜年逗利是喎

Kiko同Beth嘅仔女平時有play date
佳仔係咪無任何play mate啦？得番橙色毛巾仔做朋友

外嫁女唔計架
所以角仔就唔會收到舅父封利是喇

新一年祝角仔快高長大精精靈靈
老母蝦乾快啲收山腳踏實地俾返啲心機湊仔

我同你一樣都睇到眼濕濕
角仔去拜年著舊睡衣，仲要係吊腳唔岩身
新年新衫都無件呀陰公
新衫要幾錢啫，平平地五十幾蚊都有
你堂堂KOL點會買唔起
玩具又唔多件，就將啲錢投資落high chair到
有錢買high chair 無錢買衫買玩具？
個心就係諗住點樣綁住角仔

我淨係覺得佢好似消費緊上海年糕咁

蝦乾上老爺奶奶到淨係掛住打卡 mon post 禁電話已經幻想到個情景幾咁失禮
個仔又掉埋一邊坐係到真係慘 又冇新衫著

學術研究 如果屋企人係鼠年死
而家拜嘅係牛年 咁佢哋仲收唔收限制呢

受呀
一般第一年要守喪 呢到嘅一年係指365日嗰個年
蝦乾係外嫁女好似唔使咁嚴 但有啲人就算係外嫁女都會跟返規距唔去拜年之類

又係到學到野了

長知識呢個post真係學到好多野

要問人地介唔介意
因為身上會有穢氣

多數屋企有老人家個啲都唔鍾意

長知識 不過近代都少咁守法 大家都係3個月就百無禁忌

如果係，對佢成家黎講都係好事，由其是蝦仔，比嫲嫲+工人呢個組合湊應該會肥肥白白多d

我以前妺豬果時都DM 過蝦乾，都會覆嘅，讚美就多數都覆 ，問嘢就未見過佢覆

好想知你當時有幾錢人工
會唔會係fans妹豬做義工

其實仲有冇KOL同佢聯絡

佢張凳仔咪係佢最好朋友囉

自問自己都唔係一個好識中禮貌嘅人，但過年過節消費過咗身既親人已經睇到都唔「老嚟」
仲要寫到1999，寫到好似佢老公同奶奶出事咁。
都仲未講角仔過年一件岩身得體既衫都冇⋯⋯冇都唔係問題，好心就唔好影、唔好post上黎。
角仔依家八個月，得啲相好難判斷佢有冇咩問題，但唔該佢一係放片澄清，一係就快啲帶佢睇醫生。

不離不棄嘅cyn加埋BU妙麗

如果我係kol，成班網友成日討論我個仔，我會心痛而收埋個仔囉，唔會成日拎出嚟，前提係個仔真係唔精靈發展遲緩咁

私隱好緊要 一路都唔明點解d人咩都放曬上網

博返生比自己仔仔都緊要
其實好多時親人過世 好多人會放係心到
但蝦乾都要寫篇上海年糕文

個人覺得都好造作下 (可能關佢文筆事）
不過可能佢靠網絡抒發情感

無追一日post 就爆哂
CLS 蝦乾仲係綁個仔喺櫈
八個月未識自己坐就真心大鑊
仲要新年流流着舊衫
蝦仔我屌你老母呀
佢之前唔係話自己black Friday 手滑買左幾套衫比蝦仔架咩
做咩要着套咁嘅霉舊睡衣
我衣啲蟻民平平地都買左兩套新衫加套新睡衣比個仔啦
堂堂kol (過氣）最近啲post 全部唔係露臭腳就霉到起毛粒嘅睡衣
佢痴q 左線呀

應該係: 醫生話冇問題

佢black Friday買個幾件全部都歲幾兩歲嘅款嚟
佳仔呢幾個月都冇大過
要生到普通b歲半咁大都唔知要幾多年

可能啲營養唔夠，唯有比頭用先，所以頭大
所以8個月大都可以著到5/6個月啲衫提高延續性

ps落地獄

可能張high chair 喺carousel 買
提高延續性

好慘 靚車都中埋槍

landrover其他款都靚嘅
最搞笑係估唔到佢竟然會話呢架車似佳仔

好似我老公咁 連男朋友上埋腦都屌埋蝦乾一份

男人都睇唔過眼

明明上海年糕又唔難整
又要影個仔著住舊衫 打呢d圖文不符既抒情文

可惜writing fail
唔讀埋落去真係以為我死咗 佳仔冇咗老竇

唔係啦 同佢食閪上年糕個梳化唔同色
應該返去拜年
但都要坐櫈 好撚慘

佢應該想合理解釋做咩唔見朋友
得返年初一上奶奶度食餐飯

大時大節情緒到都明嘅 但唔知點解蝦乾咁做就覺得佢好造作

其實佢讀咩架

又要怕自己啲袋比人知係seasonal款
又大安旨意要個仔年幾兩年後著過季款

問佢d野邊度買會話你聽冇得買架啦

推

呢條囡係做乜9可以長期上熱門😂
都成幾個月見到

睇下一樓條金剛棒啦
呢條女虐兒 (企圖)賣markup淘寶貨 拍廢片
串觀眾 酸同事 經常公審佢個盲公老公
佢啲罪狀就咁數我可以數到年初四

點解我睇唔到蝦公屋企邊度有錢
咩背景？家族生意？

poly design hd 扮自己有讀u

我老母屋企住奧運 傳聞中學dbs(未能fc)
稱得上小康嘅

張相呢度係蝦乾以前屋企，不是小熊貓，張梳化真係好得人驚

年初四都數唔完
佢會自制新機會俾人數

我當時都諗邊有咁多嘢好討論，點知大家考古考到好多笑料
呢度已經成為我每日長時間逗留既一個post

再加埋冇新seminar上要睇舊片/舊post溫故知新而發掘更多柒事
數到出年都仲得

依家我蝦出一個story呢度就半個po冇左
證明我地個個都認真上課緊貼prof ha既腳步
大家都好想爆gpa grad

嘩 甩皮甩成咁 掉出街都冇人要

唔係 我係想知點解咁多絲打話蝦公屋企有錢人

今日行bb玩具舖頭 見到一大堆麵包超人玩具
忍唔到手買左盒送比朋友個b仔
原來而家玩具咁多花款 又好玩又靚

點解角仔得chanel絲帶 小熊 一個波 同布書?
無朋友送玩具架咩

我老竇老母住奧運市區 ummm你覺得有冇錢？
小康咁啦又未去到beth老公咁勁 但家境一定好過老婆深水埗娘家

老婆啲”朋友”兩隻手指數得晒啦 原先仲要係同事嚟嘅添

你無朋友架咩小熊貓 淨係賴你老婆

我呢就分得好開嘅 同事還同事 朋友還朋友 同事就永遠都做唔到朋友
朋友？有老婆就夠啦

我知奥運係小康 但見你哋講到好誇 以為蝦公屋企住半山 又或者屋企係咩大公司咁
不過蝦乾人品生成咁 其實唔關深水埗事 係佢自己貪慕虛榮(冇錢又要celine) 自己覺得ssp失禮佢 佢本身又鍾意同人比較(主要係妒忌) 慢慢潛意識好自卑 所以佢講嘢先會咁cheap份人又肉酸
做人呀媽都仲係咁睇唔開 咁冇胸襟 剩係識做埋啲表面嘢扮有氣質內涵 自己個仔就放養咁 做佢個仔真係折墮

但都係好瘦
同齡 甚至細過佢嘅都大粒 有肉過佢

其實係呀蝦講到咁誇張
結婚又要出n條“教學片”
“House tour”又要分幾集
住奧運成日提住係市區
30豬展就叫狠狠地下料
176牛排就用哂budget

佢結婚相個個勝利者嘅奸笑
唔知以為佢老爺係李嘉誠

我今日比我媽睇角仔
佢話佢樣好老績 但個身型似4-5個月
慘

低肌肉張力
同唔識坐同企有冇關係？

又真係長時間見綁住喺張凳度，都未見過玩玩具

對比起老婆原生家庭家境 我家境的確係好佢好多嘅
沒有比較沒有傷害

我唔係笑佢窮 原生家庭冇得揀 但係寒酸度縮佔人便宜借啲意唔俾的士錢呢啲真係佢自己選擇

好多3-4 個月已經好肉過佢

佢mon post 睇返會唔會覺得尷尬
好柒架

因為佢仲覺得有翻身嘅機會
老實講 佢搞到今時今日咁嘅田地
都係咎由自取

搧咩情啊 可憐人必有可憐之處
唔撚好再擺個仔上枱啦臭蝦

間屋似係蝦公娘家
究竟係拜年 定擺咗蝦公娘家住

佢份人冇本錢又要做名牌奴隸 用假嘢都要扮celine fans 又成日自吹自擂 覺得自己懷才不遇呀 少少嘢又喺度打飛機話自己設計 又對審美觀極高要求咁 如果佢份人踏實啲簡單啲 邊有人會得閑笑鳩佢 所有嘢都係自己攞嚟柒

蝦仔聽日就八個月應該又係木牌相+坐唔直pose

落清雞湯當自己煮飯婆

但你對眼有事 又鍾意食狗飯

重點係
成篇嘢都唔知關佢個仔咩事
佢個主旨係咪想表達第一個同個仔過嘅新年就過得咁慘咁不幸？
文筆真係極唔通順
柒到 好老尷啊

平時偷食朱古力又話你知呀

蝦乾
角仔都未湊好
成日提住整底乾爭爭年糕做乜鳩
有時間 就諗吓點樣搵錢養家啦
家務呀 乜都唔柒做

可能想表達個仔剋死佢老竇🥲

早幾個月ih story見角仔成日玩布書咋 好慘

布仔書都好好啦 佳仔新年得條橙色抹枱布

我覺得似係急住搬 而唔係買到樓
急住租樓又搵唔到全屋白雪雪嘅北歐風租盤
業主間屋原本 好多傢俬 迫鳩蝦乾用

抹枱布係新玩具黎?

糾正: 間屋已經實證左係我父母間屋
我哋係搬咗屋 唔再住喺浪澄灣 但係唔係搬返去我父母屋企

你跟咗一排已經睇得咁透 講得好好

唔知阿乾身世你睇熟幾多
佢出世就冇乸教 得阿爸阿哥阿嫲阿婆
阿哥跟阿爸住 佢跟阿婆住深水埗
長大後 哥犯風化 爸愛清遠雞

阿乾個邊 跟住阿婆嘅佢做開妹仔
自細冇用過洗衣機 習慣搭地鐵食魚蛋
未見過世面到唔知出面個個腌肉都會用薑
以為用薑腌肉係阿嫲祖傳獨創 出晒教學教妹豬
尋日佢所提到嘅上海年糕就係呢種普通肉用水滾熟

但係佢由細到大都冇諗過以知識改變際遇
只係諗住有風洗盡 嫁入豪門 飛上枝頭變鳳凰
做得KOL 乜都是是但但 不求甚解
3rd串錯3st sugar變suger unsalted變有鹽牛油

poly hd讀剪片嘅佢睇唔起自己 死都要扮u grad
明明佢拍片剪片一腳踢就得
係為咗高人一等而請personal assistant
婆婆走後 一人獨居 自己唔肯做家務就請家務助理
叫人趴係地下用抹布抹地（呢個唔記得出處）
而家頭家咁近奶奶 佢自己又長駐家中
剪片拍片湊仔家務打理得頭頭是道嘅KOL大有人在
佢又係死要面請工人 叫人做Maid
家務同仔就人地做人地湊
FTM光環就佢攞晒(不過就冇成績 得虐兒的份)

客觀上奥運真係唔high
佢老公更更比上不足 比下有餘

只係以阿乾標準黎講
林俊明已經係佢可以勾到最好嘅佬

下 枱布玩具咁搞笑
我屋企有好多 俾個地址嚟我send啲過去

所以而家角仔主力係奶奶湊?
蝦乾搵緊工?
我！好！期！待！呀！蝦乾係咪要做真working mom?

婆婆未死之前都有工人姐姐照顧婆婆 應該都會包埋做家務㗎啦
所以佢淨係細個做家務(嗰時未有maid maid) 大個咗就冇再做過家務啦

我阿婆瞓喺老人院
都陪佢食埋飯 留兩個鐘先走啦

蝦乾同風化哥跟本就唔熟
係熟嘅 講咩因為疫情取消拜年啫

守喪邊會守咁耐 唔拜年呀
我男友阿公 上年12月底走咗
今年1月做晒儀式 師傅話可以拜得年㗎啦～
噚日大年初一都正常拜年 派利是

更何況蝦乾乜傳統都唔跟足㗎啦
結婚唔要金器 唔用大妗姐

咁佢今晚實忙住執相，p返圓個頭
p還p唔好俾我哋咁易搵到破綻

佢前半段人生都幾慘
不過估唔到佢咁都學唔到要努力爭取改變自己環境 去為自己個仔打算 比最好嘅照顧佢
反而個人仲廢咗 自己比人粗養就照辨煮碗套落自己個仔度

份人好扭曲吓

話唔定爆seed奶奶有芒Lo

真係佢有佳仔開始 事事不順

有冇見過佢玩啲發聲玩具？ 印象中好似冇

仲有情人節應該要P成晚

btw就係因為自己睇死自己 覺得自己唔會有一番作為 唔會住得起奧運 所以佢先會放大蝦公 以為咁就可以彌補到自己出身嘅缺陷 以為冇咗自己本身嘅家都可以黐人哋家 但佢又唔真心待人 又成日提自己累掛又累乜柒 已經唔洗返工仲想點 唔講以為佢千金名媛

如果佢唔做kol(/無得再做)
番番去打office工搵萬零蚊一個月
可能都幾影響佢同蝦公關係同埋個屋企
除非真係好愛好愛佢啦

佢就係咁不自量力成日衝出黎7
我地先多花生食 呢度先推到日日熱門咋

聽日佢個仔8個月大 一定會up ig出神主牌圖
每月先出一次軍糧 要好好把握捉錯處嘅機會

你又中point！
我都未見過孤獨精對朋友咁差
通常都係對難能可得嘅知音友珍而重之架嘛

蝦姐咁度縮
一定壓價

冇啦
一啲普通bb 嘅用品都冇見過佳仔用
奶咀冇，口水肩冇
唔通乾到口水都冇乜分泌

好期待角仔聽日8個月大
我要開定新po先

個人乾係因為佢為咗減肥長期唔食肉唔食油
剩係食埋啲精製嘅carbs
Which佢堅信咁係健康

可能P到識坐/企

in 如風C we trust
辛苦你one day one po

辛苦晒

明知自己一出stories 會即刻俾人追擊評頭品足仲要死唔斷氣繼續po 真係好奇怪嘅諗法 意想不到

反而覺得佢自己想做中產太太 強調自己事業型婦女
唔係千金名媛
真大户人家太太日常只係負責同小朋友玩 同去hermes買手袋

可能intern價$8100

不如佢掉個仔去保良局算啦

如果自己細個唔開心，大個咗一係就唔生，一係就會錫到自己啲仔女燶
我覺得hagone真係好冇人性，點解會想自己骨肉同自己一樣有個不開心嘅童年

點解仲要綁！點解仲未有力自己坐！！！！

事業型婦女會要求咁多me time㗎咩

可能hagone今日已經開始幫佳仔影自己識坐喺度嘅相，迫佢自己識坐1秒，即刻㩒快門capture，試足全日
反正佢不嬲都當佳仔係影相道具

綁到好恐怖 我第日有小朋友都唔想買呢張野

蝦乾版事業型婦女 九點起身

睇到絲打咁分析 覺得蝦乾心態有啲似舊時代時代嘅女性 自己讀唔成書就寄望嫁個所謂有出息嘅老公 而嫁得好就係佢一生嘅成就

因為佢用盡全力只可以營造到中產背景
如果老公比幾廿萬家用有得日日食好野打卡買袋 呀蝦點會唔鍾意
不過佢d思想行為同語言又失禮又不雅 邊有大戶人家會搵個咁嘅老婆

事業型 做咗啲乜事業出嚟
佢條女權撚 食又食夫家 自己一事無成 成日講話咩女人靠自己定乜柒 真係大把打自己

唔好講正式keep fit餐單 佢好似連最basic 小學生都識嘅食物金字塔都跟唔到

仲有晏教瞓！

咩level嘅人咪同返咩level人玩 你揀人嘅時候人哋都揀緊你

對於我老婆來講 我嘅package已經好好㗎啦 佢嫁到俾我簡直係超額完成 足以打一世飛機

諗起bob叔 “有啲女永遠都唔會帶返屋企俾阿媽睇”

屌 我都係以為走埋 所以先成日淨係整野比食狗屎老爺唔整比爆seed奶奶

絲打你睇故唔好駁故啦
事業型婦女office hr仲可以忙裡偷閒去做gym

但佢又覺得自己好撚勁 眼界淺窄嗰吓先柒
咩嘢屋企都用好食材
而家大把香港人都好肯洗錢喺食材㗎 又唔食中國貨 上上面有人分享嘅kiuuu定咩 人哋煮撚到高級餐廳咁高汁 整得又靚 隔住個mon都覺得好食 名牌廚具多到可以玩主題 唔知點解蝦乾仲要不自量力出嚟扮食神
唔講以為佢屋企食白松露魚子醬

佢跟住以前嗰個金字塔咪食勁多carbs 少油少肉

update版

問過外國長大係外國讀food science朋友 佢話冇咩印象有學過food pyramid

我份人同蝦乾一樣都係好固執 唔識睇眉頭眼額 梳囉

一切源於自卑到自大

一齊住的話邊有咁多位放你？
去影張相啫 老婆邊會肯寄人籬下

其實讀到HD都唔差，係佢睇唔起自己
自己都睇唔起自己，人地邊會睇得起你
如果佢做kol做得好好睇睇，根本冇人介意過佢係大學定HD

與其話佢想做sona個種
- 本身已經係中產
- 只不過老公更有米嘅大戶人家

其實我覺得佢係想做pam個種
- 本身只係𡃁模(不過人地都民生書院出身)
- 飛上枝頭變鳳凰嘅大戶人家多啲

你有專才技能嘅話其實真係冇人care學歷
泡菜明星idol好多中學都未畢業就去做練習生 有冇人笑佢哋冇大學學歷？ 仲有好多成功人士都係大學drop out搞自己生意 有冇人笑過佢哋？

臭蝦成日都提住中環OL, 又買咗三對OL番工款RV(忠粉）
不過比佢搵到份中環工又點，佢都唔會做得掂
英文差過小學生，大學degree又無，講嘢又成日開口夾著脷，唔識人情世故，平時瞓到黃朝百晏先起身，叫佢做小小嘢都累。掛。了
佢以為做中環OL真係化個妝，著件靚衫就得？大把人喺佢未起身嘅時候已經覆緊email, 佢放佳仔入黑房嘅時候都重要做多三個鐘先有得收工。
佢英文咁差又唔識代人接物，reception 同秘書佢都做唔黎

老老實實，其實佢有得做beauty beggar真係好好彩，不過佢份人唔珍惜

諗起 「油尖旺金毛玲...靠Facebook抒發感情才是意義」佢ig先係佢人生意義

咪就係，真大戶人家大把選擇，點會好似盲公咁揾hagone番黎虐待自己

佢p咗咁撚多年相 但上次都仲p歪咗個門框
牙蝦連p圖呃like都唔識

劏豬凳

印象中pam老公個樣好老 好似嫁中老咁
不過佢有心機湊仔照顧得好好係真嘅

實steal就勁啦 冇咩墨水嘅死藍絲都加到有錢老公(又係中老feel)可以打造北歐風BB房

kol界得elva老公有年輕才俊feel

貧窮同富裕係相對嘅概念 好似讀書咁，考10分嘅學生，會覺得50分已經好高分。佢都知天外有天，有考90分嘅同學，但佢能力範圍最盡只追倒50分，所以以此為目標，攞到50分已經好自滿。

蝦乾家境係草根。小熊貓屋企就係典型中產。老爺（食狗屎）每年都會安排一次overseas家庭旅行，最近1年一家五口去西班牙，保守花費10幾萬up，住奧運私樓，栽培倒小熊貓兩兄妹讀大學，算係有錢有學識。

可能呀蝦細個睇得迪士尼多
以為自己係灰姑娘 可以變做公主
有世紀婚禮 happy ever after
但真係諗多左

可能圖都係靠小糖P開
佢老人家淨係識白化曝光大法

想知sona咩背景？
嗰陣剩係知佢學法文 而家剩係知大戶人家

係 尋日up個張相都show到佢老公好中坑

sorry絲打唔係想話你架
蝦乾有段片係講[陪我當一天事業型婦女] 大致係
九點起身 慢慢食半個鐘早餐 拍片 食lunch 再拍片
三點去做gym 之後食魚蛋 再去街市買食餸煮飯

佢自稱事業型婦女 老實講
得罪曬一班真事業型婦女/媽媽 連freelance忙過蝦乾啦
一朝得志咁易搵easy money就狂吹奏自己

世紀婚禮有幾世紀 又冇行教堂好唔夢幻好唔童話
擺酒又唔係大排筵席

老婆: 我不相信耶穌 hallelujah 我不喜歡熱鬧
事實: overbudget

唔關佢個仔事.....係蝦姐想講搵個位呻慘
佢諗住搏同情，d妹豬followers會呵吓佢，d螞蟻會鬧得細力d

sona係都會大學出嚟 真係氣質搭救

我剩係知佢整少少嘢就累斃
但明明佢每次上枱嘅嘢都唔係豐富 仲有啲似小學飯盒

佢以為自己有本事到出嫁就可以
A whole NEEEW~~world~~~♪

得罪講句 佢哋老公老到俾人嘅感覺係純粹為咗錢嫁過去

你老婆打個邊爐就話好夢幻
結婚前前後段講足2年仲唔係世紀

pam暫時未有好多黑歷史
同埋feel到個仔好鍾意痴媽媽

角仔呢幾個月 好似一聽老母把聲就呆左

中學生都忙過佢

娘家住港島太古城
出嫁搬入老公新界獨立屋過千尺大宅

煮啲嘢唔豐富除咗廚藝上出現咗問題 第二個重點就係冇咁多錢買餸(度縮)

sor 對我來講一啲都唔夢幻 佢打邊爐啲料根本就係我清雪櫃嗰啲嘢 唔係用粉紅色碗碟就叫夢幻㗎
周杰倫個婚禮就真係世紀夢幻婚禮

咁快就負皮我

佢似屋企有錢有栽培 而佢對自己又好嚴格又上進 個樣比較硬朗但好溫柔嘅一個女仔

直頭似係為咗遺產

pam黑歷史:
不去你注定一人mv比人屌把聲好煩
以前成日俾人笑唔夠高做Model
雙眼皮整過

不過其實都係好小事not really worth mentioning

有冇link?

真係睇adam就知pam好錫仔
阿乾想母憑子貴？餵飽佳仔先啦

恭喜你督到蝦乾嘅痛腳蝦乾嘅世紀婚禮係佢極自豪嘅

隔離台崠出完反省片都少左haters 覺得佢肯面對事實出黎解釋
蝦乾可唔可以反省下 點解狙擊佢嘅人 有增無減

avaw最把炮 18定唔知20出頭已經可以分大律師身家

我覺得大戶人家唔係傳統型靚女個樣極英氣但又知性嗰種

講開又講
明思娘家都唔差 都有兩層架

唔記得咗係live定片了 我見出邊好多人有quote過 有冇絲打有印象

仲有成日比人笑fashion sense

太古城 咁應該係香港早期有錢嗰批
再者睇得出知書識禮 唔似啲後期暴發戶 家教嚟

蝦乾屋企就剩係出到件風化哥同殘廢蝦 唔怪得蝦乾自卑

當何艷娟死架？
前後兩個包佢嘅都做得佢老豆

Live片嚟
仲講埋yaki/pkj係唔會帶返屋企

羊爸個樣咁mk 邊個估到一開頭mingsze未拍片係佢一個人養起成頭家 仲要勁溫柔照顧仔女 adore

請問佢有資格揀咩
佢份「工」又已經零工作零收入 成件事嘅起源仲要係因為佢而起 搞到佢全家加老公屋企都俾人屌到就嚟半百個po
冇錢連街都要訓㗎啦 我係佢奶奶唔踢佢出家門已經當做善事

蝦乾真係好攻心計
明明唔係大波 又硬係要着貼身T恤扮大波
但有講到自己唔介意係平胸

香港kol standard低到係 冇呃人 冇鳩up亂咁教人 冇賣嘢食幾倍水已經叫好了

不過我最欣賞都係港女alice溝到賭王仔
住公屋屋企冇錢唔緊要 靠自己都可以供到自己係英國讀書 為自己增返啲value 有啲料到

羊爸個頭隻色其實幾靚 其實想搵佢整頭

以蝦乾level嫁畀你真係超額完成 越級挑戰成功

好似串過pkj 話呢啲女同佢扑緊嘢嘅時候佢都會碌緊ig
唔知老婆同我扑嘢嘅時候有冇一路負皮

如果有行重溫就好

維港灣3房而家市值都1200-1800 萬
如果係已經供斷同埋有額外錢年年去旅行
香港黎講都絕對係中產以上

而且阿姑仔浸會大學grad左仲去左英國讀master

睇黎我蝦都應該猴住老爺奶奶身家

唔係既
之前睇d youtuber講想喺屋企返工都可以幫人做下剪片嘅

依家睇返原來上年6月佢仲有145k follower
原來半年黎少咗成3k follower了

昆水系KOL Alicehaha 正臭雞

#337 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

小熊貓你今晚食左秋葵打定底未

佢個樣唔會討厭得落 蝦乾就真係好討厭 硬係覺得閪口閪面咁

真係冇陰功 明明四個月嗰陣時都算幾可愛
角仔一定受到好大刺激 身體唔識得長大
但個樣就變老到成個阿伯咁

我都想講
唉救命 #條女咩事

唉 唔想有佳仔2.0出現 我都係去廁所自行解決算

就算唔係高級食材 平價食材肯畀心機一樣可以煮到好靚好好食 係蝦乾又要買平嘢又唔肯畀心機煮 之後喺度扮曬嘢

又要租樓又要買餸煮飯又要照顧小朋友 啲洗費真係好大
羊爸似一星期休息一日 一放假就揸車陪老婆羊羊
真係好爸爸嚟
得罪講句 羊爸唔似啲中產/大富大貴嘅家庭長大
佢今時今日嘅人生真係靠自己努力
仲要愛錫屋企 一個人孭起頭家
明思如果你有mon Po 希望你唔好介意

相反蝦公有好嘅家庭環境 仲on99 未識大咁
真係高下立見

我相信呢個po會有人mon住個ig
而家真同假ig ac都unfollow蝦乾 到時想留cm先再follow返啦

見我地係咁狙擊角仔唔識坐
佢今日肯定好落地訓練角仔自己坐好
然後聽日又po張自己坐既木牌相黎 "威俾我地睇"

蝦乾跟嗰個應該係最舊嗰個版本 再加佢自以為健康嘅食法

唉 仆街 讚下羊爸都要收負皮

補充少少：

中午拍片，啲片係每兩星期出一條，產量唔高，而且有助手（小糖）幫手做場務同後製，唔會好困難。

佢去做gym見果位personal trainer，都係同多個KOL合作開嘅，所以佢哋屬於互惠互利。如果蝦姐真係有恆心做運動，就唔會keep住花樽身型啦。所謂做gym都係打卡做吓樣。

買餸煮飯，但佢每餐d菜式唔係蒸就係烚，冇咩技巧。佢買嘅餸菜都係下欄嘢，唔會好豐富營養，而且重複性好高，魚蛋椰菜老是常出現

蝦乾孤獨精 唔好扮有家庭溫暖啦
死淨個親生嘅風化大佬

佢邊有其他相可以po story
除咗角仔同老公 而家仲有乜好影
KOL朋友又無嚟拜年
Sponsor又無送禮物俾佢

唔講老公
佢有好多好好既機會認識接觸好過自己階層既人（中產仙、大戶人家sona...其他有錢少少既KOL)
可以提升自己個人修養見識，甚至市儈現實d 可能幫埋佢既事業，全家由小康變中產
但佢唔珍惜，人地當佢朋友，佢當人地水魚
妒忌心使佢各種凌辱單打暗串人地，以為自己結到婚、生到仔就係下剋上贏左人
宜家咪乜都無晒囉
真係抵死

預想caption：
今年情人節適逢大年初三
傳統上是不宜到親友家拜年
我兒今天終於8個月大
能夠四平八穩地坐好 不再是#抓不住的嬰兒

今天就好好留在家和小熊貓及小小熊貓慶祝吧
#前世情人和今世情人
#幾時先捱到你大

好少上prof ha嘅堂 作得唔夠閪

風化哥都有自己頭家 朋友佢又冇 理論上呢個世界嘅親人真係得返我同個仔 佢咁都可以虐兒唔對佳仔好d真係cls

幾歲人啦仲發公主夢
童話入面Cinderella都要人美心善先變到公主 蝦乾人又唔美心又唔善 依家直情變埋灰姑娘後母喺度虐兒

蝦乾表示頭痕
佢扮冇野d人又話佢不知廉恥
扮慘又冇人受

蝦乾格衰連外在都睇得出

係咪讀書材料 其實生出黎已經決定左大部分
想搵錢 學樣技能囉 職業無分貴賤
剪頭髮 gel甲 美容 水電裝修 全部係專業技能

蝦乾係想搵錢 但係一樣技能都無
影相影到一舊屎咁

放狗都見到有狗著唐裝同利是袋仔

淨係跟仙仙啊媽煮餸都好啊
以前蝦乾都成日上仙仙屋企食飯
我諗蝦乾湊仔有咩唔識/唔明 仙媽都一定肯答佢

撇除仙媽護女心切 係到鬧網民
佢照顧得家庭幾好 同仔女關係好好
又識煮嘢食又識做下手作仔
簡直係傳統媽咪嘅形象

認同
蝦乾認屎認屁就係專家
其他都得啖笑
淨係焗紅棗水條片都知佢係on9

依家先知仙係中產
以為佢賣衫呃妹豬呃到有錢孭名牌袋
不過蝦乾真係唔識擴闊自己眼界
明明份kol工識到咁多人又可以出國見識下
都搞到自己勁寒酸咁

唔好話明思
我相信好多識蝦乾唔識蝦乾既KOL都有mon po食花生畢竟好難得有咁juicy 既花生食極都唔完
尤其係Rosewood無請蝦乾，但蝦乾又要自己偷入人地廁所除罩打卡扮有份去之後
其實我覺得當日有去的的個班KOL 轆ig見到都odd，可能仲whatsapp問其他人：alice ha有黎event咩？唔見佢既
然後傾出佢扮有去既結果，背後瘋狂恥笑得仲勁過我地
自此所有同蝦乾傾計相處既人都諗起佢有幾柒
然後繼續mon post恥笑佢

𨳒熊貓住私樓有咩好曬命
層樓老兩仲住緊 5-60歲有排都未死啦
死咗都輪唔到你蝦乾入住啦

如果兩老肯課金畀𨳒熊貓買樓畀首期又唔同講法
我等緊你曬命呀

其實蝦乾細個同婆婆（定嫲嫲？）住
覺得佢同老豆阿哥好似冇乜來往，唔多親咁
好似角仔出世都唔見有親人探過佢

仙係英國讀野雞u 都有錢嘅

硬係覺得啊花有mon
啊花雖然你做幫主個陣係幾討厭
但依加又黃又多咗中肯意見
希望你唔會重蹈覆轍
另外就係新婚快樂

細個同婆婆住
親人呢 老婆就真係冇乜啦
尤其是佳仔出世冇耐就到雞巴去左
數數手指 佳仔同老婆嘅親人真係得返我同我屋企人同風化哥

香港讀top up英國野雞咋 不過應該都有錢

我都覺求其搵個中學/大專生都忙過佢

我諗佢應該係睇左呢啲野

oh 原來冇出國

笑咗出聲

想知肥安點解喺度唔太受歡迎？除咗因為佢同蝦乾有來往之外，仲有無其他原因

蝦乾新年喜慶日子一句恭賀說話都冇講
扮晒嘢懷念以前佢哋整嘅嘢食
睇穿咗只係不停將自己悲劇放大
係咁重複提住 死阿嫲 老豆 阿婆
死剩自己同風化哥 無親人 無年拜 好撚慘

其實自己已經擁有最好嘅嘢
有老公 有個仔 有老爺奶奶姑仔
都唔好好反思下

痴線
呢啲都好信嘅

當時對佢黎講濕濕碎
依家0收入

見到啲澱粉質都覺得好飽

番工太忙依家再睇番角仔點解一啲進展都無

我真係未見過有bb 拜年請請做到
點睇都覺得係有問題要睇醫生做評估啦

睇完都心痛角仔做咩都呆呆滯滯咁
叫個仔做corner都唔洗下下擺佢喺角落做角落生物先得架
一次動態story都唔夠膽影 角仔郁下 玩下條垃圾絲帶都好
個個月一張角落相就當自己個仔大個仔

咁樣真係換做Charlie Brown都得啦

成日都比人揾到位笑都唔知醜
我識你奶奶個邊啲人都真係見一次笑佢一次
你新抱出曬名呀

睇醫生唔使錢啊 你俾我吖 多謝你先

風化哥就算真係覆”期待”
我都覺得係hea9人既回覆

又好似真係連口水肩都冇

做到 前kpmg fs team manager 現任滙豐銀行manager 都無錢睇醫生
醫療卡都唔用就唔好生消費自己個仔

扁頭邊有得claim

有冇離開過奧運都成問題

兩個字加表情符號嘅覆法好阿乾

原本以為大把親子廣告，俾佢賺咗個尿片廣告都算係咁

見到啲丸丸丸都覺得好滯

許願角仔有紅噹噹新衫加坐到直一直

啲字係打出嚟俾人睇

認真我睇完崠佢嗰段片無咁憎佢 （雖則都唔會再follow佢任何野）

蝦乾可以效法下 ，可能有幫助

我都想 不過真係好遠
感覺佢係細心溫柔嘅

應該係part time咋
之前最多一個月4片 你覺唔覺得佢會平均比2000一片既價錢人黎拍加剪?
蝦乾咁點會吖

第一次留言
比咗張相家母睇 問角仔幾多個月 佢又答到八個月
我話佢好似好瘦喎
家母又話唔算
在此祝福角仔有淡好食有新衫著

老婆邊有得兜
sue冇呃人錢冇虐兒 最多都係認左整容同炒咗大鑊啫

正常新年流流都唔會特登拎出嚟講 講緊係你同全世界講而唔係自己一家人圍內講 你係要全世界新年流流同你一齊傷春悲秋定係點？ 真係未見過有人咁嘔心連過身家人都拎嚟消費 咁多嘢講係要扮慘扮可憐 我想嘔呀.jpg!!!!!!!

Hi錯負皮

新年突然孝順
不過佢係咪唔多鍾意婆婆 唔見見佢懷念婆婆
聽親佢講婆婆都係好負面
又話見婆婆勢色唔對就會幫手做家務
細個同婆婆住慳水冇洗衣機
婆婆煮野好難食 等等

勁鍾意睇佢哋嘅生活vlog ! 一個拍得好順好溫馨，一個一味淨係識讚自己 好嘔心

想大家可憐佢啊

頂我冇睇過幾兩個鐘
就已經多左成幾百個回覆

如果係窮人出身嘅老人家又真係幾惡頂
通常呢d都重男輕女 當個孫女係阿四咁
所以蝦乾個人先咁自卑

但蝦毛已經加固緊 道理上會吹漲啲
都係咁瘦
唔好用kol比
我朋友個女6個月加固前都已經好好肉

其實正常香港地嘅b都唔應該瘦到咁...
乜母嬰健康院啲姑娘冇捉佢出黎咩

佢以為佢奶奶掃嗰啲年貨已經係好豪先會打啲咁嘅caption姐 想放上網好好睇睇就緊係新抱買比奶奶㗎啦 影人哋戰利品做乜撚 唔講以為佢老母掃年貨

我想問 點解呢個cm要收負皮

其實兩老應該點都有d多餘錢俾首期既， 奇怪點解冇俾個仔上車
租樓始終唔抵 阿蝦一定好清楚㗎
不過有人可以死都唔肯住大西北 ，要做市區kol

可能要求落蝦乾名
但係蝦乾無貢獻唔想益左佢

舊相。佳仔無聊到玩手自娛

兒子懂自娛 母倍感安慰

我覺得不久嘅將來佢係會拍道歉片嘅，因為真心求翻生
劇本度咗一年都未諗好

成日凝住個小助手係佢d妹豬fans ! 可能真係收每條片$200

唔介意即係介意
仲要之後有左著衫狂show波又話豐滿啲
即係都想大波啲啦

無追一輪，點解蝦乾三個月都無新片出？

好後悔嗰時冇逐個佳仔story打包

不過如果老爺奶奶有錢又會唔出首期俾蝦公上車仲由佢地租咗幾年樓以為呢啲家境父母會幫下手

咁大個仲要綁住
好心放佢去sofa坐或者去地下玩啦痴線女人

唔好同Ming仔果啲比
其實跌3k都算係咁 見Facebook 都跌唔少

虐兒蝦最好係一歲前拍道歉片一歲後頭骨生實左 蝦仔就算用矯型頭盔都唔會fix到扁頭到時呢度啲巴絲睇住蝦仔個扁頭應該會瘋狂狙擊佢年頭打完蝦式煽情千字文搏翻身話自己依書直說咁湊仔又話自己腦子壞掉了佢拍道歉片應該會揾勁多藉口嚟spin自己虐兒千錯萬錯都係人地錯我冇錯

咁分2個story咪得

期待😭

偶然路過食花生
其實佢算抽到手好牌：
有個ok 嘅老公，可以全職湊b，一索得子（正常夫家會特別錫），又晉身做kol...

可惜完全唔識打牌，晒咗

呢類片就算真心道歉 都需要高級關公技巧
單靠蝦公蝦乾係唔會搞得掂
更何況

蝦乾只求翻生 唔係真心知錯
你睇2021年佢點湊仔就知 反省條毛咩

14號蝦仔生日快樂 祝你有啖飽飯食 快高長大 有新玩具玩 有新衫著

又或者父母仲未供哂層樓

期待佢啲藉口，應該大把題材俾我哋講

可能佢哋真係驚個盲撚蝦公會加佢名 所以唔買比個仔 好正路

風化哥同風化嫂都算借跑步起ig呃下飯食
但點解好似唔覺蝦乾有公開個關係或者po下相嘅

見仙仙間屋都幾大 唔知住邊？

過去1年嚟計：陀仔過程冇大唔舒服，私院生b，請2個月陪月，老公大部分時間wfh，家務（同所有最唔想做嘅嘢）外判俾maid，拍片有小助手，住得近奶奶家有Back up，佢算好幸福啦

不過佢會怨：我冇得好似其他KOL去event，收禮物，去staycation，搞舖頭。陪月同奶奶同我湊仔手勢唔夾。蝦公淨係掛住打機唔理我。

如果揀得認錯拍片 就唔好spin啦 除非有真憑實據話人屈你
比人話你有問題 解決問題嘅方法
係話比讀者聽你做左咩remediation 同承認錯誤

不過算啦 叫佢認錯真係好難
角仔

話唔定蝦公娘家其實都冇乜錢大把人只係十幾廿年前負碌買左樓揸到依家
所以都係好難得地爆seed入貨

bb仔呃like期起碼都3/4年啦佢咁中意推角仔出黎呃like又唔整返好個頭係咪諗住成世只po正面相？

咪就係因為俾人狙擊囉
佢之前係ig暗示話屋企有野發生
各位華生巴絲發現佢應該係租唔翻之前個到所以要搬屋
但搬屋唔會係唔出片嘅理由啦
之前佢乜鳩狗屎垃圾都拍一餐
搬屋咁多廢話可以講
佢要出實出到10條8條垃圾教學/講座
依家keep住狙擊佢
所以佢先忍到要繼續係ig突龜頭試水溫咋
各位巴絲係新一年繼續唔可以手軟

佢一向都係你有你狙擊，佢有佢出片

可能真係小康 有其他物業嘅話一早讓間比佢哋免費住啦 住姐 又唔洗轉名
一年一次十萬旅行都算碎料 計返人頭 去歐洲差唔多啦
有錢嘅話 小熊貓兩兄妹一人一層好正路

蝦佳而家幾大？
7-8 個月bb 應該都可以unsupported sitting

諗返奶奶年貨張相好似得蝦乾（海味嗰啲）雪耳 瑤柱（唔算大粒）認真全部都唔係貴嘢

蝦乾係咪無見過人真係買鮑參翅肚嗰啲辦年貨

今日（14號）九個月喇

今日就八個月大

sor
八個月先啱

要去retake prof ha seminar先得

可能等緊蝦乾離婚

佢奶奶本身掃貨都冇咩嘢 點知比個乞衣外嫁女搞柒自己 完全幻想到蝦乾嗰陣點樣偷偷哋影完放上ig 講起又講 蝦乾老母係L咗定跟佬走？

佢肯出我諗大家都唔介意逐frame同佢睇呀
唔出正契弟呀牙蝦

因為條人形豬成撚日搞是非 我諗係行內都出哂名

召喚痴線西（90）善用不推文回覆

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望唔係P到直一直

佳仔3，4個月果陣，絲打們都只覺得呢個老母「癲癲地」，所謂虎毒不吃兒，信佢會醒覺同改善，先冇逐個story打包

誰知隨着日子過去， 個老母竟然「癲得更徹底」，簡直超越想像同認知

其實蝦乾證明到自己搵唔到食 離婚已經分得

瘦都算 仲要呆呆滯滯咁 又好似未識得自己坐嗰吓陰公

尤其有個細路

大家拜完年終於有me time追po

最弊佢久唔久就吉佢個死人頭衝出黎柒
已經鬧緊佢虐兒
係死唔認輸p圖都要po相
8個月仲綁鳩住佢個仔
佢自己衝出黎比人鬧 冇計

但又咁講

但我地咁睇係base on爆seed同食狗屎覺得佢兩公婆會離婚啫
但事實上都睇唔出佢地覺得牙蝦有問題
牙蝦公又好似仲係盲咗咁
所以可能只係單純冇錢
始終一仔一女 得一個有 第二個實唔好受

我寧願佢真係死唔認輸日日狂po擺明又要介意又要po 我都鄧佢辛苦

有可能就係淨係拎得出百幾萬內做首期
800萬樓下既上車盤 蝦乾又睇唔上眼
要住新界大西北就唔肯
又要住市區
奧運啲樓下下都過千萬
都唔係咁易拎到五六百萬出黎既
咪唯有租住先 不停一年搬一次

本身蝦乾都算搵到錢 就算林家唔幫
佢地兩個係可以輕鬆買樓 邊個會諗到蝦乾今日霉到咁

係呀佢大可以完全唔理照拍片照舖相照youtuber生活
依家擺明知比人追擊又唔出得片比人dislike
舖相又驚比人鬧 得返個story圍爐博翻生
又唔捨得收皮又要刷存在感
Sponsor 又冇廣告又冇
真可憐

佢咁孤寒咁勢利 睇佢都唔會拎錢出黎同蝦公捱層樓
蝦公買埋比佢住就差唔多
同蝦公伙食又咁慳 養仔玩具衫都冇件
佢自己收收埋埋唔少錢就真

CLS
可想而知佢真係唔鳩理個仔 次次見親都五花大綁
連新年都係咁
寧願比個仔自娛 都唔過去同佢玩
而係zoom過去影佢 即係離個仔幾呎遠
唔想生 就咪生啦

九龍塘又係大户人家

蝦乾:不喜歡為地產商工作

牙蝦：不喜歡要欠銀行那麼多錢
但唔介意幫人哋供樓

一來佢係怕比人狙擊 所以唔出片啦
二來佢出片都係想keep住存在感 同r sponsor
而家乜柒sponsor都無 蝦姐做咩要浪費自己me time去拍片同剪片

你留意下 蝦姐從來都無試過認真做自費giveaway同product review 就知 無利益 根本就唔會出片
(ps.上次LC giveaway只係佢買錯 本身無預買比讀者 仲有 100yen叉 又係笑到痴線

收皮啦道歉
諗起佢除夕個篇懶反省文我就想嘔
隔兩日又的角仔出story試水溫

仙係咪好個口好大嗰個
我覺得佢ok cute喎 正正常常樣 其他嘢就唔知了

利申翻 絕對唔係覺得做租租有問題
有租樓market證明係有呢個需求
但牙蝦開口埋口都話第日買到樓點點點
但做咗咁耐kol都唔買樓
又唔知佢賺埋賺埋啲錢去晒邊
(斷鳩估唔係攞晒嚟買愛牌掛 得個幾個仲要啲款唔值錢)
依家要搬來搬去真係抵死

唔知佢地知唔知個妹有幾十個追擊post
如果你地有mon post
唔該勸下佢收山啦

（圖為角仔坐係沙發拎住塊牌）
今年的情人節不再是我和小熊貓過了，（令人以為佢地散咗嘅中文）
反而多了一個小壞蛋🙂
情人節又是年初三，不宜拜年
幸好前兩天都有向親友拜年，（想同我地講：我係有年拜㗎！）
那今天就留在家中慶祝吧！
#我兒今天八個月
#不停四處奔走的孩子
#只有坐時我才能拍到他（間接解釋角仔發育正常）
#工人放假了
#邊用媽媽手做年糕邊照顧我兒真的累掛了！
#誰有做年糕的請舉手
#媽媽真偉大

幫我哋個狙擊post提高延續性

佢都唔想太留有證據比我地狙擊啦
(好似叉頸幫角仔沖涼，我諗佢都估唔到bilibili有留底)
出片花費大，被群屌完要del片既話好蝕底，佢d 廢片又長，好易俾我地cap低逐格逐point屌
出ig post會比我地瘋狂洗板屌柒，del留言block人都用晒me time累掛了！
淨出story夠晒一言堂又最快捷又唔留底（不過估唔到我地絲打都係有方法download)

呢張相究竟蝦乾離蝦佳幾遠？
見到自己個仔悶撚到玩手指都唔行埋去陪下佢

絲打你堆tag好正 似足蝦乾一樣廢tag又長氣

仲要張相係zoom in 質素

點會唔知丫
收山？我諗風化哥都知出面難搵工啦 自己就風化案底 呀妹就出名虐兒 影衰自己家族

睇見都嬲 當正佳佳係打卡工具

原來係咁 多謝絲打
群得蝦乾身都無個正常嘅

風化哥有案底
好心就低調啲啦
見到個妹搵到easy money
又學個妹做KOL
之前有人話風化哥個老婆係佢入冊之後先結婚
都唔知風化哥個老婆婚前知唔知個老公咁變態
好嘔心
自己枕邊人衰風化喎
點接受到

屌。。。角仔出世以嚟嘅有關費用都唔知有冇五千。。。抹枱布當玩具。。。黑白A4紙當教材。。。窮有窮養都唔係窮到咁下話

Non-sponsored都倒米
好驚啲bb坐完張嘢會變植物人

絲打入硬dean list

好似

死啦 比大家講晒佢啲caption
牙蝦聽日諗唔諗到新嘅caption出po架
會唔會諗唔到直情唔出po架

衫仔又得果幾件 明知唔夠營養都唔買奶粉 做公屋bb都無蝦佳咁慘

所以佢個人一定好保護自己
家人啲經歷全部都咁
不一秒都唔知自己會點
佢一定自己收埋好多錢
難聽啲講 如果有刻要變返單身都要照顧自己為自己諗個隻
佢既經歷令佢對人建立唔到信任 蝦公會好啲既算係最親密既人
而佢投資係蝦角身上 佢現時未睇到個回報
所以付出有限
其實佢性格係幾可憐

唔信聽日係出po最好機會

情人節+蝦仔八個月爭取曝光嘅大好良機

仙（cyn) 係呢個女仔，同蝦乾同一時期喺 beauty exchange做編輯，經常以孖妹姿態一齊出job，一齊玩，cyn仲係蝦乾結婚時嘅伴娘

不過仙喺連登風評唔好，因為佢連同Hannah Huang出翻版首飾扮自家設計，唔認錯，回應網民態度又差

蝦乾企佢隔離似佢妹仔 愁眉苦臉
個hannah我都唔識 剩係知樂善同eunice sona
新手上路 梳

新抱可能要搵翻佢以前嘅期間限定bae 屎盤學下野
盤兒send下email 比PR話比人cyberbullying
再拍下片扮道歉 就成功翻身
啲pr gift 又一車車送比佢

比起以前 屎盤少左好多pr gift
痴線西另一成功例子 記得上年狙完屎盤就到蝦乾 勁忙 累！掛！了！

雖然少咗 但都唔似我新抱完全冇啊
不過呢邊搞咗40幾個post都未見新抱真心道歉
就睇得出佢根本係唔會道歉
所以PR們可以喺你哋個kol list刪走alicehaha 夏子婷啦

佢着衫都幾醜嗰條紅色褲

抄娜狙擊ig 係台灣人開嘅
有興趣可以睇

我記得呢度都有狙擊po search抄娜應該都搵到
得閒可以順手follow埋aliceha rubbish ig
條沖涼片嗰度都有得睇 唔洗去支那bili

芭蕾舞嗰度好笑

更加有趣嘅係大戶人家sona真係有學芭蕾舞
話牙蝦唔係羨慕妒忌恨都冇人信

絲打唔需要諗洗唔洗原諒佢
佢嘅人生同個仔都係佢自己嘅
佢要點揀 比個咩人生比個仔 無論結果係好定壞都係佢承受返
「好多網友」（蟻民）好聽嘅唔好聽嘅建議都比咗佢
佢唔聽都冇辦法 佢咪繼續唱反調同擺個仔出嚟r撈囉
Who cares?? 我哋都係食下花生㗎咋 似佢做嘅一舉一動都係做比啲蟻民睇咩

仲要偷圖扮嘢 想誤導人

個新抱咁既款
你做奶奶有能力都唔會幫佢比首期啦

期待蝦公告返佢虐兒

蝦公畢業禮就叫佢搵錢養佢
明明早過蝦公返工

其實個仔佢既
佢又冇必要咁做既

佢老左就夠受

便搬屋正路會拍house tour
期待

佢把聲好扮野

開盤：今日蝦仔有冇新衫著？

早晨大家，明思打手又黎啦 ！羊羊細佬 ，你真係超級可愛 今日將會有佳仔（無肉）木牌相，好鬼期架啫

蝦乾好景果幾年真係搵埋搵埋好多錢，要上大西北真係唔難！ 可惜死都要住市區

不過金牛座既佢就真係唔會捨得用自己錢俾首期

利申 ： 我是金牛

我想講如果金牛真係鐘意一個人係真係會為佢洗錢 仲要好多個隻
蝦乾有幾鐘意小熊貓就明啦

所以先話隻盲公係盲
眼盲又心盲
自己老婆都唔願為頭家付出
由得自己外面捱生捱死
女主內又湊唔好佳仔
唔好話男人婚後現真面目
Hagone 都一樣生完仔現真身
原來咁撚黑心走去虐待自己個仔

小熊貓人生得返工同打機

true
我愛返工 返工愛我 好想返工

焗紅棗水條片係印證佢扮專家、on9、識少少扮代表嘅鐵證，柒到唔敢再睇

班kol肯定分晒山頭，然後起唔同group share 連登link

好彩臭蝦唔係返office工
咁樣認屎認屁法 又唔識做人
一定冇同事同佢熟

所以佢個人不論談吐、身體都無營養

仲要套套衫嘅優點都係大波

以佢性格，搬屋拍夠十條片都得
執屋（收納）、掉野（斷捨離心得、）house tour （每個corner 一條）

其實bb手握拳頭係肚痛／unsecured
母嬰院有教同有單張

佢唔生先係正常嘅決定
可惜個人太aggressive
所有野都係為自己

屌個額頭成條羅漢魚咁
慎入

分分鐘呢度有人係kol
係得呢度大家都係一條船 不要自爆冇人想知

對大波人士來講 大波係一個困擾

我都覺得佢同盲公唔會冇錢買
佢哋兩個街又唔出，日日食餸頭餸尾，盲公同一件居家衫可以着都條領wear晒著足幾年，又唔比資源佳仔，hagone RV鞋得三對，LC又係得特價品
爆seed同狗屎出百零萬比佢哋做首期，再加佢哋兩個少少積蓄，一定買到
不過可能臭蝦唔想出錢，或者心頭高，想住市區三房，但又嫌貴，所以咁耐都買唔到
其實租樓真係冇問題，大把人租樓，不過臭蝦租人哋地方住，買幾件淘寶傢俬，就當自己室內設計師咁
我玩動森勁過佢喇，有得自己揀牆紙同揀地板

有個無知老母真係好撚慘
明明係求救都畀佢屈到係自娛

誤解、忽視、虐待...

𨳒熊貓真係唔抵可憐，自己鐘意比蝦乾虐待都算，自己個仔比蝦乾玩到死死下都可以若無其事

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

Cyn 同蝦乾去到幾次旅行而冇絕交都幾勁
人在外地 以蝦乾性格咁難頂 一定會有意無意咁寸cyn
買野消費方面 cyn又鐘意買嘢 而蝦乾係一毫子都唔想洗 對住蝦乾實好冇癮

羊爸真係好錫明思同仔女
新片仲幫明思公公剪頭髮
我係明思真係會有啲感動

話如果比佢真係買到樓仲得了
佢一定地板一集牆身一集
講間屋都可能拍二三十條片

呢個本身係片嚟㗎 定係相？好想睇條片
陰公睇到張相都覺得佢個樣好痛苦

係呀呢part 真係睇到好感動 ! 係愛錫明思屋企人嘅表現

所以話仙對蝦乾算係仁至義盡
平時俾蝦乾成日單單打打話佢低b唔成熟
蝦乾依家咁霉都仲肯keep住有留言撐
不過可惜蝦姐唔領情

考古
佢講野真係好不雅你話自己私底下吹水都算
堂堂kol攞「大腿中間有個洞」出黎做caption

教育程度低係咁㗎啦

蝦姐自己好成熟？？腦筍都未生埋就去教人點湊仔 例如你自己幫個仔沖涼沖到叉晒頸姐手姐腳 就同人解釋係quality time 你湊個b係for自己定為個b好架？sor我冇樣野睇到佢好成熟

仲有頭先講佢租奧運站私樓單位
好心佢前幾年咁風光
講真普通非市區私樓嘅首期點比都比得起啦
我唔明點解呢啲係攞嚟投資嘅錢都唔肯比
個個月都幫緊業主供樓爽咩
起碼自己落名供到時老左咩情況都好都有地方住
我真係好想知佢有冇foresee過自己老左會點
唔通乜錢都冇打回原形住返公屋
我驚佢會精神崩潰

重要加個裸腳icon
抵佢嫁唔到入大戶人家，狗口長不出象牙

唔好話係咪kol, 任何人虐兒都係大仆街！
道歉？個仔都比佢玩左八個月喇！
玩到八個月仲坐緊highchair呆下呆下唔讓坐
道歉？道歉可唔可以補償番比蝦仔嘅愛？
道歉？同蝦仔道歉啦屌
十月懷胎錫哂佢都黎唔切啦
自己嘅童年不幸，唔開心，點解要延續落去下一代？
以前窮，無資源
但佢兩個明明有能力比多啲蝦仔
比佢呃左買淘寶貨嘅妹豬都係外人姐
得罪講句大把所謂代購都係咁
唔係點解啲人寧願貴啲都要去專門店買
當交學費囉，未至於永不翻身嘅
屌那星自己個仔喎
老豆老母走哂，個仔係有血源最親嘅人
夏子婷真係唔洗諗翻身
湊番好個仔係本份，應份做嘅
唔係要威比邊個睇
屌你mon post 蝦
睇唔睇到呀
照顧好自己嘅小朋友係理所當然架！
就算佢唔係你心目中咁嘅樣，靚唔靚醒唔醒都好
你都有責任要比最多嘅愛佢
不求回報呀！

閪熊都係虐兒共犯黎咋仆街
之前韓國個單養母虐兒致死案
個爸都有比人告

唔可以咁講，係佢個人修養問題
滿腦子都可以諗向低俗方面

臭蝦呢個自大狂重陀住佳仔果時，又點會諗到自己今日會咁濕滯
Ig 十四萬妹豬忠粉，英文唔識多句都比Chanel 邀請出trip，免費試用多都唔想試
臭蝦你千祈唔好以為係佳仔陀衰家，所有野都係你自己攞嚟，佳仔都係受害人

佢人格都幾扭曲

Easy money真係easy come easy go

所以先搞到蝦佳咁慘

乾瘦弱

一直都理解唔到蝦姐既諗法
可能佢覺得自己真係新時代獨立女性自力更生既好典範掛
見佢咁強調自己係事業型女性都知佢有咁拋鑊自己

蝦家既消費範式勁似上一輩個d死慳死抵儲錢然後放入月餅罐個種
明明有資源就改善下生活質素啦
下下都食垃圾
但偏偏又會識去買lc餐具同名牌袋名牌鞋
真係好奇怪既想法啊

Hagone謀住老爺奶奶㗎
媾到盲公，對佢來講係人生成就
就係因為就算佢點折墮
都可以靠盲公痴爆seed奶奶、狗屎老爺住私樓
等兩老兩腳一伸
佢又可以住返奧運
進可攻退可守
所以佢點會肯拎啲私己錢買樓
分分鐘計好哂數啦
等多幾年就接收奧運樓

早兩三年日出x城八百萬內budget有好多選擇 新樓
蝦姐又可以慢慢搞佢北歐風裝修
而家自己斷埋米路 越來越霉

見絲打之前有po過租樓消息 話蝦姐舊居要減價先搵到新租客
即係今次蝦姐唔係逼遷 係無咁多錢交租?

其實5分褲提高延續性無問題，加返對襪仔得唔得呀

咁姑仔點算？正常嚟講層樓應該兩兄妹一人一半

就算佢咁樣謀
我係佢都會照供多層新樓/半新樓啊
一來有多個被動收入
二來又可以同人講自己係包租婆
我真係唔明佢腦諗咩

不過佢識諗就唔會搞成咁

可能姑仔有學識啲
要cash唔要舊樓
大把叻女要錢唔要樓
反正自己有學識又搵到錢
邊似hagone

我成日都好疑惑點解小熊貓唔叫自己老婆收皮
擺到明係默許老婆虐兒

題外話：琴晚發夢見到蝦乾然後我好嬲咁鬧佢叫佢湊好啲個仔

佢係想講thigh gap
不過用蝦式中文講到咁奇怪

其實想問下 浪澄灣3房同君匯港2房租金差幾多我之前睇完po唔記得左

老爺奶奶有能力仲要個仔生埋粒孫 正常都會肯畀首期 除咗老爺奶奶唔妥蝦乾之外 真係諗唔到咩原因唔幫小熊貓一家

佢點會唔識諗
結合佢原生家庭背景
我覺得只得一個解釋
就係佢隨時預備離婚
買咗樓要俾一大筆私己錢
又要分分鐘落老公名做按揭
佢點會肯
佢對錢好精明
見佢咁撚孤寒就知
買手袋都要買大
佢計呢啲數隨時叻過好多女人

我打啲tag果時都覺得好長氣

真係似

已收到蝦教授的負評

唔好咁啦 我表哥三十歲結婚
佢同老婆而家去到四十中都仲等緊又一居兩房
但我姑媽姑丈而家八十歲中氣十足

表哥兩公婆結婚果時加埋都有三萬幾四萬一個月
成日同人講做咩要比層樓控制住自己一世

有啲咁嘅新抱真係家門不幸

冇架 如果我係小熊貓知個老婆咁諗 真係心都涼一大截

就算thigh gap直譯都係大脾罅
咩叫大脾中間有個洞
難聽啲講個個女人大脾中間都有個洞㗎喎
佢中文差就唔好亂出caption啦
只會顯得自己低俗
狗口長不出象牙

點會心涼蝦公嘅人生就係食蝦乾煮嘅劣食，翻工，同打機其他嘢佢wfc

咁買唔買樓係個人選擇嚟
但就唔好好似蝦乾咁
層樓又唔係自己 但就拍十萬條house tour片
買勁多裝備又住奧運
結果餐餐都營養不良咁

利申：我同男友都租緊樓 但起碼餐餐有魚有肉有菜 打邊爐有買舊SRF自己切嚟食唔使得六粒五星級

thigh gap曾幾何時有一排真係好興
不過同肥瘦就冇關 係腳型問題

Prof Ha 應該係想講雙腳合埋兩個大腿之間有縫隙
好似有段時間興過話雙腳合埋兩個大腿之間有縫隙就係瘦定美腿

佢宣布有bb個陣
好多痴線西都恭喜佢 我都有
係佢自己突個蝦頭出嚟賣淘寶嘢
之後湊到蝦毛瘦猛猛 植物人咁樣

蝦乾：你要好好反省下點解你比唔到安全感我！唔係我唔肯信你喎，哈哈，好笑！

而加普遍人口都幾長命
當佢6299而加接近60，可能都要起碼等多10幾廿年

可能老爺奶奶都係唔太理個仔
淨係供書教學 唔會有咩family time個種

家有清遠叫雞爸 風化哥 蝦乾滿腦黃色都唔意外

營養不良係佢自己食得衰唔關住邊度事
大把人住公屋都大魚大肉過佢

佢唔需要因為虐兒/湊到個仔咁樣向大家道歉 因為佳仔唔係我地嘅 佢湊死佳仔都唔關我地事

真係要道歉嘅係同佢個仔 同俾佢呃過/誤導過嘅viewers道歉

junkbay唔係市中心 老婆點會睇得上眼

低小小deep小小緊小小都會俾人覺得係淫蕩
平胸着背心係夏日健康 大胸着背心係淫蕩

蝦乾真人冇朋友 得返be出身嗰班
結婚都要請仙做伴娘 好心就對人好啲

唔會啦
會成日人連蝦乾family trip 嘅
唔算無family time啦

真係諗唔明
唯一可能就係唔妥個新抱
結果就廢鳩事理

［認真mode] 安全感係要靠自己比自己，人地點俾都唔夠

佢如果肯一俾人話果陣正視問題 虛心反省同真誠道歉嘅話相信都唔會俾人狙擊咁耐啦如果而家先拍片謝罪但同時又俾人睇唔到對蝦佳有好過點叫人原諒佢呀擺撚明想R job撈喎

佢都有份搞到角仔咁

人地仙仙搬新屋 蝦乾唔知識唔識做買份禮物送俾人

真係三對？似得兩對

我蝦本身foresee到自己賣淘寶生意賺到肥肥 閒時出下event收下禮物 一星期開一次seminar教班妹豬煮飯同北歐生活品味 點樣而家搞到咁姐

佢寫大腦有個洞就貼切好多

蝦乾都冇腦，何來腦有窿

1分鐘有負皮，hi蝦乾

真 真大波點可以好似我蝦咁著貼身衫貼束胸裝出街

哇原來曾經咁風光

點解有一粒負皮
仲有話著鬆身衫變大肚婆都有一粒負皮

焗啲無cream戚風蛋糕俾cyn食